window.data = [{"0":"12478","1":"multiple","2":"2","3":"AB","4":"的具体编码符号种类繁多，根据所用场合不同可分为外码和内码","5":"的具体编码符号种类繁多，根据所用场合不同可分为（）。","6":"内码,外码,代码,条码","question_id":"12478","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AB","analysis":"的具体编码符号种类繁多，根据所用场合不同可分为外码和内码","question_text":"的具体编码符号种类繁多，根据所用场合不同可分为（）。","options":"内码,外码,代码,条码"},{"0":"12479","1":"multiple","2":"2","3":"BC","4":"商品编码根据印制地不同，商品编码课分为原印码和自编码","5":"商品编码根据印制地不同，商品编码可分为（）。","6":"代码,原印码,自编码,外码","question_id":"12479","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BC","analysis":"商品编码根据印制地不同，商品编码课分为原印码和自编码","question_text":"商品编码根据印制地不同，商品编码可分为（）。","options":"代码,原印码,自编码,外码"},{"0":"12480","1":"single","2":"2","3":"D","4":"从产品出发，角度考虑清楚","5":"在购物的过程中，从产品的本身出发，会考虑什么方面。","6":"消费者年龄,消费者性别,消费者职业,商品的材质","question_id":"12480","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"从产品出发，角度考虑清楚","question_text":"在购物的过程中，从产品的本身出发，会考虑什么方面。","options":"消费者年龄,消费者性别,消费者职业,商品的材质"},{"0":"12481","1":"single","2":"2","3":"A","4":"商品代码是商品的数字代码，是人与设备之间的辨别标识","5":"商品代码是商品的数字代码，是人与（）之间的辨别标识。","6":"设备,人,产品,物流","question_id":"12481","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"商品代码是商品的数字代码，是人与设备之间的辨别标识","question_text":"商品代码是商品的数字代码，是人与（）之间的辨别标识。","options":"设备,人,产品,物流"},{"0":"12482","1":"single","2":"2","3":"B","4":"取决于商品的延伸层","5":"在商品的实质层和实体层相仿的情况下，企业的竞争高下往往取决于商品的（）。","6":"本质层,延伸层,基础层,表层","question_id":"12482","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"取决于商品的延伸层","question_text":"在商品的实质层和实体层相仿的情况下，企业的竞争高下往往取决于商品的（）。","options":"本质层,延伸层,基础层,表层"},{"0":"12483","1":"single","2":"2","3":"A","4":"商品代码是商品的数字信息","5":"商品代码是商品的（）。","6":"数字信息,仿真信息,可变信息,优化信息","question_id":"12483","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"商品代码是商品的数字信息","question_text":"商品代码是商品的（）。","options":"数字信息,仿真信息,可变信息,优化信息"},{"0":"12484","1":"single","2":"2","3":"C","4":"商品条码表示数字信息的符号","5":"商品条码表示商品数字信息的（）。","6":"颜色,体积,符号,质量","question_id":"12484","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"商品条码表示数字信息的符号","question_text":"商品条码表示商品数字信息的（）。","options":"颜色,体积,符号,质量"},{"0":"12485","1":"single","2":"2","3":"C","4":"零售业是条形码最广泛的领域","5":"以下领域中条形码应用最为成熟的领域为（）。","6":"物流,图书馆,零售业,质量跟踪","question_id":"12485","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"零售业是条形码最广泛的领域","question_text":"以下领域中条形码应用最为成熟的领域为（）。","options":"物流,图书馆,零售业,质量跟踪"},{"0":"12486","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"商品的整体概念包括3个层次：商品的实质层、商品实体层、商品延伸层","5":"以下哪些是商品的整体概念。","6":"商品的实质层,商品实体层,商品基础层,商品延伸层","question_id":"12486","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"商品的整体概念包括3个层次：商品的实质层、商品实体层、商品延伸层","question_text":"以下哪些是商品的整体概念。","options":"商品的实质层,商品实体层,商品基础层,商品延伸层"},{"0":"12487","1":"single","2":"2","3":"D","4":"当对商品采用多种编码方式时，必须保证每种编码唯一性，绝不能产生编码的交叉歧义性","5":"当对商品采用多种编码方式时，必须保证每种编码唯一性，绝不能产生编码的（）。","6":"可读性,复制性,规范性,交叉歧义性","question_id":"12487","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"当对商品采用多种编码方式时，必须保证每种编码唯一性，绝不能产生编码的交叉歧义性","question_text":"当对商品采用多种编码方式时，必须保证每种编码唯一性，绝不能产生编码的（）。","options":"可读性,复制性,规范性,交叉歧义性"},{"0":"12488","1":"multiple","2":"2","3":"BCD","4":"分类必须符合三种：满足商品分类管理的要求；能从本质上区分商品，保证分类明确；能划分所有的商品，且每种商品只能有唯一的分类类别","5":"商品不管采用什么样的分类方法符合以下（）分类方法。","6":"没有任何要求,满足商品分类管理的要求,能从本质上区分商品，保证分类明确,能划分所有的商品，且每种商品只能有唯一的分类类别","question_id":"12488","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BCD","analysis":"分类必须符合三种：满足商品分类管理的要求；能从本质上区分商品，保证分类明确；能划分所有的商品，且每种商品只能有唯一的分类类别","question_text":"商品不管采用什么样的分类方法符合以下（）分类方法。","options":"没有任何要求,满足商品分类管理的要求,能从本质上区分商品，保证分类明确,能划分所有的商品，且每种商品只能有唯一的分类类别"},{"0":"12489","1":"single","2":"2","3":"C","4":"编码不利于输入和预测","5":"编码遵循一定的编码规律，方法简单但不便于输入和（）。","6":"使用,查询,预测,修改","question_id":"12489","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"编码不利于输入和预测","question_text":"编码遵循一定的编码规律，方法简单但不便于输入和（）。","options":"使用,查询,预测,修改"},{"0":"12490","1":"single","2":"2","3":"D","4":"商品的实体层包括商品的外在形式、内在质量和促销成分。","5":"商品的实体层包括商品的外在形式、内在质量和（）。","6":"颜色,重量,能效,促销成分","question_id":"12490","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"商品的实体层包括商品的外在形式、内在质量和促销成分。","question_text":"商品的实体层包括商品的外在形式、内在质量和（）。","options":"颜色,重量,能效,促销成分"},{"0":"12491","1":"single","2":"2","3":"D","4":"根据编制原理不同商品编码可分为货码和条形码","5":"根据编制原理不同商品编码可分为货码和（）。","6":"代码,颜色码,质量码,条形码","question_id":"12491","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"根据编制原理不同商品编码可分为货码和条形码","question_text":"根据编制原理不同商品编码可分为货码和（）。","options":"代码,颜色码,质量码,条形码"},{"0":"12498","1":"single","2":"2","3":"C","4":"商品的整体概念包括3个层次：商品的实质层、商品实体层、商品延伸层","5":"商品的整体概念不包含哪些？","6":"商品的实质层,商品实体层,商品基础层,商品延伸层","question_id":"12498","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"商品的整体概念包括3个层次：商品的实质层、商品实体层、商品延伸层","question_text":"商品的整体概念不包含哪些？","options":"商品的实质层,商品实体层,商品基础层,商品延伸层"},{"0":"12499","1":"multiple","2":"2","3":"AB","4":"目前国际广泛使用的条形码有EAN、CPU","5":"目前国际广泛使用的条形码不包含（）","6":"AEN,PCU,EAN,CPU","question_id":"12499","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AB","analysis":"目前国际广泛使用的条形码有EAN、CPU","question_text":"目前国际广泛使用的条形码不包含（）","options":"AEN,PCU,EAN,CPU"},{"0":"12500","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"EAN由前缀码、厂商码、物品项目代码、校验码组成","5":"EAN由以下哪些部分组成","6":"前缀码,厂商码,物品项目代码,校验码","question_id":"12500","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"EAN由前缀码、厂商码、物品项目代码、校验码组成","question_text":"EAN由以下哪些部分组成","options":"前缀码,厂商码,物品项目代码,校验码"},{"0":"12501","1":"multiple","2":"2","3":"BD","4":"商品的两大属性价值和使用价值之间存在对立和统一关系","5":"商品的两大属性价值和使用价值之间存在（）关系","6":"合作,对立,消亡,统一","question_id":"12501","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BD","analysis":"商品的两大属性价值和使用价值之间存在对立和统一关系","question_text":"商品的两大属性价值和使用价值之间存在（）关系","options":"合作,对立,消亡,统一"},{"0":"12502","1":"multiple","2":"2","3":"BCD","4":"分类必须符合三种：满足商品分类管理的要求；能从本质上区分商品，保证分类明确；能划分所有的商品，且每种商品只能有唯一的分类类别","5":"商品不管采用什么样的分类方法必须符合以下哪些分类方法","6":"没有任何要求,满足商品分类管理的要求,能从本质上区分商品，保证分类明确,能划分所有的商品，且每种商品只能有唯一的分类类别","question_id":"12502","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BCD","analysis":"分类必须符合三种：满足商品分类管理的要求；能从本质上区分商品，保证分类明确；能划分所有的商品，且每种商品只能有唯一的分类类别","question_text":"商品不管采用什么样的分类方法必须符合以下哪些分类方法","options":"没有任何要求,满足商品分类管理的要求,能从本质上区分商品，保证分类明确,能划分所有的商品，且每种商品只能有唯一的分类类别"},{"0":"12503","1":"single","2":"2","3":"D","4":"商品流通包含商流、物流、信息流","5":"商品的流通是指商品或服务从生产领域想消费者转移，不包括（）。","6":"商流,物流,信息流,电流","question_id":"12503","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"商品流通包含商流、物流、信息流","question_text":"商品的流通是指商品或服务从生产领域想消费者转移，不包括（）。","options":"商流,物流,信息流,电流"},{"0":"12504","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"电子商务实际上是一种（  ）活动。","6":"网络,买卖,生产,运输","question_id":"12504","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"电子商务实际上是一种（  ）活动。","options":"网络,买卖,生产,运输"},{"0":"12505","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"电子商务活动包括下列哪些选项？","6":"商品交易,信息服务,商品生产,产品服务","question_id":"12505","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"电子商务活动包括下列哪些选项？","options":"商品交易,信息服务,商品生产,产品服务"},{"0":"12506","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"由一家企业进行所以的购买，称之为（  ）","6":"买方市场,卖方市场,第三方市场,物流市场","question_id":"12506","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"由一家企业进行所以的购买，称之为（  ）","options":"买方市场,卖方市场,第三方市场,物流市场"},{"0":"12507","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"在大型采购中最常见的模式是（   ）","6":"政府采购,团购,反向拍卖,正向拍卖","question_id":"12507","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"在大型采购中最常见的模式是（   ）","options":"政府采购,团购,反向拍卖,正向拍卖"},{"0":"12508","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"不同行业的B2B电子交易市场在功能上可能有一定的差别，但总的来说都是属于（  ）","6":"垂直类电子商务网站,信息发布平台类网站,综合类电子商务网站,网上商城类网站","question_id":"12508","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"不同行业的B2B电子交易市场在功能上可能有一定的差别，但总的来说都是属于（  ）","options":"垂直类电子商务网站,信息发布平台类网站,综合类电子商务网站,网上商城类网站"},{"0":"12509","1":"multiple","2":"2","3":"AB","4":"无","5":"下列哪些商品不适宜以电子商务的形式进行交易？","6":"危险品,易腐食品,软件,图书","question_id":"12509","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AB","analysis":"无","question_text":"下列哪些商品不适宜以电子商务的形式进行交易？","options":"危险品,易腐食品,软件,图书"},{"0":"12510","1":"multiple","2":"2","3":"CD","4":"无","5":"电子商务是指通过互联网进行的哪些经营活动？","6":"实体交易,房屋建筑,销售商品,提供服务","question_id":"12510","question_type":"multiple","score":"2","answer":"CD","analysis":"无","question_text":"电子商务是指通过互联网进行的哪些经营活动？","options":"实体交易,房屋建筑,销售商品,提供服务"},{"0":"12511","1":"multiple","2":"2","3":"BD","4":"无","5":"交易前供需双方信息的沟通具有哪些特点？","6":"延滞,快速,低效,高效","question_id":"12511","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BD","analysis":"无","question_text":"交易前供需双方信息的沟通具有哪些特点？","options":"延滞,快速,低效,高效"},{"0":"12512","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"下列哪些内容是传统商务交易相关的内容？","6":"交货日期,运输方法,质量保证,付款条件","question_id":"12512","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"下列哪些内容是传统商务交易相关的内容？","options":"交货日期,运输方法,质量保证,付款条件"},{"0":"12513","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"传统商务中，卖方开发满足客户需要的产品需要经历哪些环节？","6":"设计,测试,销售,生产","question_id":"12513","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"传统商务中，卖方开发满足客户需要的产品需要经历哪些环节？","options":"设计,测试,销售,生产"},{"0":"12514","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"下列哪些商品非常不适宜以电子商务的形式进行交易？","6":"螃蟹,金融咨询,《格列佛游记》,携程七日游","question_id":"12514","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"下列哪些商品非常不适宜以电子商务的形式进行交易？","options":"螃蟹,金融咨询,《格列佛游记》,携程七日游"},{"0":"12515","1":"multiple","2":"2","3":"AB","4":"无","5":"C2C电子商务的主要模式有[ ]。","6":"拍卖平台运作模式,网上商城运作模式,企业自建运作模式,多对多市场运作模式","question_id":"12515","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AB","analysis":"无","question_text":"C2C电子商务的主要模式有[ ]。","options":"拍卖平台运作模式,网上商城运作模式,企业自建运作模式,多对多市场运作模式"},{"0":"12516","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"以下属于B2C电子商务模式的是（   ）","6":"当当网,淘宝网,易趣网,拍拍网","question_id":"12516","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"以下属于B2C电子商务模式的是（   ）","options":"当当网,淘宝网,易趣网,拍拍网"},{"0":"12517","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"以下属于C2C电子商务模式的是（   ）","6":"淘宝网,一号店,京东商城,阿里巴巴网","question_id":"12517","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"以下属于C2C电子商务模式的是（   ）","options":"淘宝网,一号店,京东商城,阿里巴巴网"},{"0":"12518","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"以下属于B2B电子商务模式的是（   ）","6":"淘宝网,阿里巴巴,当当网,一号店","question_id":"12518","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"以下属于B2B电子商务模式的是（   ）","options":"淘宝网,阿里巴巴,当当网,一号店"},{"0":"12519","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"无形商品的电子商务模式主要有（     ）","6":"网上赠与,广告支持,付费浏览,网上订阅","question_id":"12519","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"无形商品的电子商务模式主要有（     ）","options":"网上赠与,广告支持,付费浏览,网上订阅"},{"0":"12520","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"B2C电子商务的主要模式有（   ）。","6":"无形商品的模式,有形商品的模式,综合模式,团购模式","question_id":"12520","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"B2C电子商务的主要模式有（   ）。","options":"无形商品的模式,有形商品的模式,综合模式,团购模式"},{"0":"12521","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"物流配送流程的一般步骤是（   ）。","6":"订单处理->进货->储存->流通加工->分发->配装出货->送货,订单处理->进货->储存->流通加工->分拣->配装出货->送货,订单处理->进货->流通加工->分发->储存->配装出货->送货,订单处理->进货->储存->分拣->流通加工->配装出货->送货","question_id":"12521","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"物流配送流程的一般步骤是（   ）。","options":"订单处理->进货->储存->流通加工->分发->配装出货->送货,订单处理->进货->储存->流通加工->分拣->配装出货->送货,订单处理->进货->流通加工->分发->储存->配装出货->送货,订单处理->进货->储存->分拣->流通加工->配装出货->送货"},{"0":"12522","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"阿里巴巴平台属于（   ）。","6":"面向中间交易市场的B2B模式,面向制造商的垂直B2B模式,面向销售商的垂直B2B模式,面向中间交易市场的B2C模式","question_id":"12522","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"阿里巴巴平台属于（   ）。","options":"面向中间交易市场的B2B模式,面向制造商的垂直B2B模式,面向销售商的垂直B2B模式,面向中间交易市场的B2C模式"},{"0":"12523","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"（   ）是电子商务的基础，是商务、业务信息传送的载体。","6":"Internet,用户,认证中心,银行","question_id":"12523","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"（   ）是电子商务的基础，是商务、业务信息传送的载体。","options":"Internet,用户,认证中心,银行"},{"0":"12525","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"（   ）是消费者对消费者的电子商务模式。","6":"B2B,B2C,C2C,C2B","question_id":"12525","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"（   ）是消费者对消费者的电子商务模式。","options":"B2B,B2C,C2C,C2B"},{"0":"12526","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"（   ）是企业对消费者的电子商务模式。","6":"B2B,B2C,C2C,C2B","question_id":"12526","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"（   ）是企业对消费者的电子商务模式。","options":"B2B,B2C,C2C,C2B"},{"0":"12527","1":"multiple","2":"2","3":"AB","4":"无","5":"B2C模式可分为哪两种（    ）模式。","6":"无形商品的交易,有形商品的交易,团购模式,拍卖模式","question_id":"12527","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AB","analysis":"无","question_text":"B2C模式可分为哪两种（    ）模式。","options":"无形商品的交易,有形商品的交易,团购模式,拍卖模式"},{"0":"12528","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"在传统商务活动中，不涉及卖方的业务活动是？","6":"接收货款,选择供应商,销售谈判,广告促销","question_id":"12528","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"在传统商务活动中，不涉及卖方的业务活动是？","options":"接收货款,选择供应商,销售谈判,广告促销"},{"0":"12529","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"下列哪个活动不属于电子商务的环节？","6":"交易前的准备,贸易磋商,合同签订,线下支付现金","question_id":"12529","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"下列哪个活动不属于电子商务的环节？","options":"交易前的准备,贸易磋商,合同签订,线下支付现金"},{"0":"12530","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"下列哪项商品不能以电子与传统商务相结合的形式进行交易？","6":"汽车,酒精,古董,珠宝","question_id":"12530","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"下列哪项商品不能以电子与传统商务相结合的形式进行交易？","options":"汽车,酒精,古董,珠宝"},{"0":"12531","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"电子商务存在的主要问题是？","6":"交易流程繁琐,支付款项不能即时到账,商务安全无法保证,物流运输效率低下","question_id":"12531","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"电子商务存在的主要问题是？","options":"交易流程繁琐,支付款项不能即时到账,商务安全无法保证,物流运输效率低下"},{"0":"12532","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"传统商务中，买方的首要工作是（  ）。","6":"确定需要,选择供应商,支付货款,采购谈判","question_id":"12532","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"传统商务中，买方的首要工作是（  ）。","options":"确定需要,选择供应商,支付货款,采购谈判"},{"0":"12533","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"卖方通常通过（  ）来确定客户的需要。","6":"广告及促销,销售谈判,市场调查,售后服务","question_id":"12533","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"卖方通常通过（  ）来确定客户的需要。","options":"广告及促销,销售谈判,市场调查,售后服务"},{"0":"12534","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"文字较少，不能说明复杂的商务问题是哪种工具的主要问题？","6":"电视,电报,传真,电脑","question_id":"12534","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"文字较少，不能说明复杂的商务问题是哪种工具的主要问题？","options":"电视,电报,传真,电脑"},{"0":"12535","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"下列属于互联网特点的是（）？","6":"共享,迅速,低成本,安全","question_id":"12535","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"下列属于互联网特点的是（）？","options":"共享,迅速,低成本,安全"},{"0":"12536","1":"multiple","2":"2","3":"AB","4":"无","5":"企业自建B2B模式的类型主要有（  ）。","6":"买方市场模式,卖方市场模式,一对多的模式,多对多的模式","question_id":"12536","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AB","analysis":"无","question_text":"企业自建B2B模式的类型主要有（  ）。","options":"买方市场模式,卖方市场模式,一对多的模式,多对多的模式"},{"0":"12537","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"B2B电子商务模式的优点主要有（  ）。","6":"交易成本大大降低,减少交易环节,实现无纸贸易,有效降低库存","question_id":"12537","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"B2B电子商务模式的优点主要有（  ）。","options":"交易成本大大降低,减少交易环节,实现无纸贸易,有效降低库存"},{"0":"12538","1":"multiple","2":"2","3":"AB","4":"无","5":"目前国内自建网站运作网站B2B模式的大型企业有（  ）","6":"海尔,联想,京东,淘宝网","question_id":"12538","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AB","analysis":"无","question_text":"目前国内自建网站运作网站B2B模式的大型企业有（  ）","options":"海尔,联想,京东,淘宝网"},{"0":"12539","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"在以企业为中心的交易模式中，由一家企业进行所以的销售，称之为（  ）。","6":"买方市场,卖方市场,第三方市场,物流市场","question_id":"12539","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"在以企业为中心的交易模式中，由一家企业进行所以的销售，称之为（  ）。","options":"买方市场,卖方市场,第三方市场,物流市场"},{"0":"12540","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"在大型采购中最常见的模式是（  ）","6":"政府采购,团购,反向拍卖,正向拍卖","question_id":"12540","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"在大型采购中最常见的模式是（  ）","options":"政府采购,团购,反向拍卖,正向拍卖"},{"0":"12541","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"不同行业的B2B电子交易市场在功能上可能有一定的差别，但总的来说都是属于（  ）","6":"垂直类电子商务网站,信息发布平台类网站,综合类电子商务网站,网上商城类网站","question_id":"12541","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"不同行业的B2B电子交易市场在功能上可能有一定的差别，但总的来说都是属于（  ）","options":"垂直类电子商务网站,信息发布平台类网站,综合类电子商务网站,网上商城类网站"},{"0":"12542","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"下列不属于互联网特点的是？","6":"共享,迅速,低成本,安全","question_id":"12542","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"下列不属于互联网特点的是？","options":"共享,迅速,低成本,安全"},{"0":"12543","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"电子商务的优势有哪些？","6":"商品选择更丰富,电子结算更易审计监督,网络安全能够绝对保障,缓解交通拥挤和环境污染","question_id":"12543","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"电子商务的优势有哪些？","options":"商品选择更丰富,电子结算更易审计监督,网络安全能够绝对保障,缓解交通拥挤和环境污染"},{"0":"12544","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"使用内联式样式表应该使用的引用标记是（  ）。","6":"＜link＞,HTML标记,＜style＞,＜head＞","question_id":"12544","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"使用内联式样式表应该使用的引用标记是（  ）。","options":"＜link＞,HTML标记,＜style＞,＜head＞"},{"0":"12545","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"表单提交中的方式有（ ）。","6":"1种,2种,3种,4种","question_id":"12545","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"表单提交中的方式有（ ）。","options":"1种,2种,3种,4种"},{"0":"12546","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"能够设置成密码框的是（  ）。","6":"只有单行文本域,只有多行文本域,单行、多行文本域,多行“Textarea”标识","question_id":"12546","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"能够设置成密码框的是（  ）。","options":"只有单行文本域,只有多行文本域,单行、多行文本域,多行“Textarea”标识"},{"0":"12547","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"下列Web服务器上的目录权限级别中，最安全的权限级别是(   )","6":"读取,执行,脚本,写入","question_id":"12547","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"下列Web服务器上的目录权限级别中，最安全的权限级别是(   )","options":"读取,执行,脚本,写入"},{"0":"12548","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"HTML中表示文字粗体的标记除了使用＜strong＞外，还可以使用（  ）。","6":"＜a＞,＜c＞,＜b＞,＜d＞","question_id":"12548","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"HTML中表示文字粗体的标记除了使用＜strong＞外，还可以使用（  ）。","options":"＜a＞,＜c＞,＜b＞,＜d＞"},{"0":"12549","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"用于设置文字颜色的的属性是（  ）。","6":"font-color,color,font-style,font-variant","question_id":"12549","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"用于设置文字颜色的的属性是（  ）。","options":"font-color,color,font-style,font-variant"},{"0":"12550","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"在HTML中,标签＜ｉ＞的作用是什么（  ）。","6":"文本的字体加粗,文本的字体变细,文本的字体加下划线,文本字体为斜体","question_id":"12550","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"在HTML中,标签＜ｉ＞的作用是什么（  ）。","options":"文本的字体加粗,文本的字体变细,文本的字体加下划线,文本字体为斜体"},{"0":"12551","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"在一个最基本的表格元素中，下列哪个标签是没有必须包含的（ ）。","6":"＜table＞,＜td＞,＜tr＞,＜th＞","question_id":"12551","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"在一个最基本的表格元素中，下列哪个标签是没有必须包含的（ ）。","options":"＜table＞,＜td＞,＜tr＞,＜th＞"},{"0":"12552","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"换行符的HTML代码是（ ）。","6":"<tr>,<hr></hr>,<br>,<hr>","question_id":"12552","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"换行符的HTML代码是（ ）。","options":"<tr>,<hr></hr>,<br>,<hr>"},{"0":"12553","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"网页中插入的flash动画文件的格式是（  ）。","6":"GIF,PNG,FLA,SWF","question_id":"12553","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"网页中插入的flash动画文件的格式是（  ）。","options":"GIF,PNG,FLA,SWF"},{"0":"12554","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"在一个网站中，路径的表示方式一般有（ ）。","6":"绝对路径、根目录相对路径,绝对路径、根目录绝对路径,绝对路径、根目录相对路径、文档目录相对路径,绝对路径、根目录绝对路径、文档目录相对路径","question_id":"12554","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"在一个网站中，路径的表示方式一般有（ ）。","options":"绝对路径、根目录相对路径,绝对路径、根目录绝对路径,绝对路径、根目录相对路径、文档目录相对路径,绝对路径、根目录绝对路径、文档目录相对路径"},{"0":"12555","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"下列CSS样式定义的选择器中，哪项属于ID选择符（  ）。","6":"username,#main,hover,a:active","question_id":"12555","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"下列CSS样式定义的选择器中，哪项属于ID选择符（  ）。","options":"username,#main,hover,a:active"},{"0":"12556","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"以下扩展名中表示网页文件的是（  ）。","6":".htm,.asp,.txt,.html","question_id":"12556","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"以下扩展名中表示网页文件的是（  ）。","options":".htm,.asp,.txt,.html"},{"0":"12557","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"构成WEB站点的最基本的单位是（ ）。","6":"网站,主页,网页,文字","question_id":"12557","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"构成WEB站点的最基本的单位是（ ）。","options":"网站,主页,网页,文字"},{"0":"12558","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"网页最基本的元素是（  ）。","6":"文字与图像,声音,超链接,动画","question_id":"12558","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"网页最基本的元素是（  ）。","options":"文字与图像,声音,超链接,动画"},{"0":"12559","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"URL 又称为：（）。","6":"客户机,统一资源定位符,网络服务商,远程访问","question_id":"12559","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"URL 又称为：（）。","options":"客户机,统一资源定位符,网络服务商,远程访问"},{"0":"12560","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"在单个图像内，最多可设置（ ）个链接。","6":"1个,2个,10个,多个","question_id":"12560","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"在单个图像内，最多可设置（ ）个链接。","options":"1个,2个,10个,多个"},{"0":"12561","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"域名系统DNS的含义是 (   )。","6":"Direct Network System,Domain Name Service,Dynamic Network System,Distributed Network Service","question_id":"12561","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"域名系统DNS的含义是 (   )。","options":"Direct Network System,Domain Name Service,Dynamic Network System,Distributed Network Service"},{"0":"12562","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"主机域名center. nbu. edu. cn由四个子域组成，其中(  )子域代表国别代码。","6":"center,nbu,edu,cn","question_id":"12562","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"主机域名center. nbu. edu. cn由四个子域组成，其中(  )子域代表国别代码。","options":"center,nbu,edu,cn"},{"0":"12563","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"当阅读来自港澳台地区站点的页面文档时，应使用的正确文本编码格式是(   )。","6":"GB码,Unicode码,BIG5码,HZ码","question_id":"12563","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"当阅读来自港澳台地区站点的页面文档时，应使用的正确文本编码格式是(   )。","options":"GB码,Unicode码,BIG5码,HZ码"},{"0":"12564","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"当标记的TYPE属性值为(   )时，代表一个可选多项的复选框。","6":"TEXT,PASSWORD,RADIO,CHECKBOX","question_id":"12564","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"当标记的TYPE属性值为(   )时，代表一个可选多项的复选框。","options":"TEXT,PASSWORD,RADIO,CHECKBOX"},{"0":"12565","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"在网页中最为常用的两种图像格式是(   )。","6":"JPEG和GIF,JPEG和PSD,GIF和BMP,BMP和PSD","question_id":"12565","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"在网页中最为常用的两种图像格式是(   )。","options":"JPEG和GIF,JPEG和PSD,GIF和BMP,BMP和PSD"},{"0":"12566","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"在HTML中，要定义一个空链接使用的标记是(   )。","6":"<a href=”#”>,<a href=”?”>,<a href=”@”>,<a href=”!”>","question_id":"12566","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"在HTML中，要定义一个空链接使用的标记是(   )。","options":"<a href=”#”>,<a href=”?”>,<a href=”@”>,<a href=”!”>"},{"0":"12568","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"在Dreamweaver中，想要使用户在点击超链接时，弹出一个新的网页窗口，需要在超链接中定义目标的属性为 (  )。","6":"_parent,_bank,_top,_self","question_id":"12568","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"在Dreamweaver中，想要使用户在点击超链接时，弹出一个新的网页窗口，需要在超链接中定义目标的属性为 (  )。","options":"_parent,_bank,_top,_self"},{"0":"12569","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"网页制作技术不可以实现由一个文件控制一大批网页 (   )。","6":"CSS文件,库,模板,层","question_id":"12569","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"网页制作技术不可以实现由一个文件控制一大批网页 (   )。","options":"CSS文件,库,模板,层"},{"0":"12570","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"查看优秀网页的源代码可以学习(   )。","6":"代码简练性,版面特色,网站目录结构特色,Script程序","question_id":"12570","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"查看优秀网页的源代码可以学习(   )。","options":"代码简练性,版面特色,网站目录结构特色,Script程序"},{"0":"12571","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"创建AP元素不能通过(   )方法来实现。","6":"拖动,描绘,导入,插入","question_id":"12571","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"创建AP元素不能通过(   )方法来实现。","options":"拖动,描绘,导入,插入"},{"0":"12572","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"页面中的文字一般大小设置为(   )。","6":"9pt,10.5pt,14pt,12pt","question_id":"12572","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"页面中的文字一般大小设置为(   )。","options":"9pt,10.5pt,14pt,12pt"},{"0":"12573","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"为可编辑区域命名时，可以使用(   )符号。","6":"单引号,与号,下划线,百分号","question_id":"12573","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"为可编辑区域命名时，可以使用(   )符号。","options":"单引号,与号,下划线,百分号"},{"0":"12574","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"如果要向网页的浏览者提出问题，然后由浏览者将答案提交给网站管理者，应使用(   )来实现。","6":"行为,表单,时间轴,JavaScript代码","question_id":"12574","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"如果要向网页的浏览者提出问题，然后由浏览者将答案提交给网站管理者，应使用(   )来实现。","options":"行为,表单,时间轴,JavaScript代码"},{"0":"12575","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"“行为”是网页上一段用于实现浏览者与Web页进行交互的(   )。","6":"动作,表单,时间轴,JavaScript代码","question_id":"12575","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"“行为”是网页上一段用于实现浏览者与Web页进行交互的(   )。","options":"动作,表单,时间轴,JavaScript代码"},{"0":"12576","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"(   )链接是指同一页面之间的链接。如果网页很长，可以在适当的位置插入一些链接点，要返回页面特定的位置，只需单击这类链接即可。","6":"锚点,内部,外部,空","question_id":"12576","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"(   )链接是指同一页面之间的链接。如果网页很长，可以在适当的位置插入一些链接点，要返回页面特定的位置，只需单击这类链接即可。","options":"锚点,内部,外部,空"},{"0":"12577","1":"multiple","2":"2","3":"AB","4":"无","5":"网页制作工具按其制作方式分，可以分为(   )。","6":"“所见即所得”型网页制作工具,标记型网页制作工具,专业型网页制作工具,编程型网页制作工具","question_id":"12577","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AB","analysis":"无","question_text":"网页制作工具按其制作方式分，可以分为(   )。","options":"“所见即所得”型网页制作工具,标记型网页制作工具,专业型网页制作工具,编程型网页制作工具"},{"0":"12578","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"数据库管理系统有哪三项功能","6":"DDL数据定义,DML数据操作,控制和管理功能,DKL","question_id":"12578","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"数据库管理系统有哪三项功能","options":"DDL数据定义,DML数据操作,控制和管理功能,DKL"},{"0":"12579","1":"multiple","2":"2","3":"BC","4":"无","5":"静态网站一般由（）组成。","6":"动态语言,HTML网页,文件,数据库","question_id":"12579","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BC","analysis":"无","question_text":"静态网站一般由（）组成。","options":"动态语言,HTML网页,文件,数据库"},{"0":"12580","1":"multiple","2":"2","3":"AC","4":"无","5":"ASP通过（）或（）接口来访问数据库。","6":"ADO,ASP,ODBC,PHP","question_id":"12580","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AC","analysis":"无","question_text":"ASP通过（）或（）接口来访问数据库。","options":"ADO,ASP,ODBC,PHP"},{"0":"12581","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"层的优点是(    )。","6":"能定位精确,插入自如,加速浏览,可叠加性","question_id":"12581","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"层的优点是(    )。","options":"能定位精确,插入自如,加速浏览,可叠加性"},{"0":"12582","1":"multiple","2":"2","3":"AC","4":"无","5":"(   )是FLASH动画发布之前必经的步骤。","6":"测试,查看,优化,编辑","question_id":"12582","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AC","analysis":"无","question_text":"(   )是FLASH动画发布之前必经的步骤。","options":"测试,查看,优化,编辑"},{"0":"12583","1":"multiple","2":"2","3":"BD","4":"无","5":"关于域名说法错误的有（）。","6":"域名命名是一种层次型命名法,域名翻译成IP地址的软件称为ARP,域名总长度一般不得超过255个字符,域名不具有商业价值","question_id":"12583","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BD","analysis":"无","question_text":"关于域名说法错误的有（）。","options":"域名命名是一种层次型命名法,域名翻译成IP地址的软件称为ARP,域名总长度一般不得超过255个字符,域名不具有商业价值"},{"0":"12584","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"在HTML中，在表格标记中使用的属性不包括（）。","6":"cols,cellpadding,valign,bgproperties","question_id":"12584","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"在HTML中，在表格标记中使用的属性不包括（）。","options":"cols,cellpadding,valign,bgproperties"},{"0":"12585","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"关于CSS，错误的说法有(   )","6":"外部样式是独立的CSS文件,内联式样式只包含在与它有关的标记内,应用嵌入式样式，要将CSS代码置于<head>和</head>之间,应用嵌入式样式，要将CSS代码置于<！—和—>之间","question_id":"12585","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"关于CSS，错误的说法有(   )","options":"外部样式是独立的CSS文件,内联式样式只包含在与它有关的标记内,应用嵌入式样式，要将CSS代码置于<head>和</head>之间,应用嵌入式样式，要将CSS代码置于<！—和—>之间"},{"0":"12586","1":"multiple","2":"2","3":"BCD","4":"无","5":"所谓热点指网页图形中连接到URL的区域，(   )工具可以创建热点。","6":"自定义热点,矩形热点,圆形热点,多边形热点","question_id":"12586","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BCD","analysis":"无","question_text":"所谓热点指网页图形中连接到URL的区域，(   )工具可以创建热点。","options":"自定义热点,矩形热点,圆形热点,多边形热点"},{"0":"12587","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"关于鼠标经过图像，下列说法不正确的是(   )。","6":"鼠标经过图像的效果是通过HTML语言实现的,设置鼠标经过图像时，需要设置一张图片为原始图像，另一张为鼠标经过图像,可以设置鼠标经过图像的提示文字与链接,要制作鼠标经过图像，必须准备两张图片","question_id":"12587","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"关于鼠标经过图像，下列说法不正确的是(   )。","options":"鼠标经过图像的效果是通过HTML语言实现的,设置鼠标经过图像时，需要设置一张图片为原始图像，另一张为鼠标经过图像,可以设置鼠标经过图像的提示文字与链接,要制作鼠标经过图像，必须准备两张图片"},{"0":"12588","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"在网页制作过程中常常会遇到一些专业名词，如站点、发布、浏览器、超级链接、表单（  ）等。","6":"URL,IP地址,域名,导航条","question_id":"12588","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"在网页制作过程中常常会遇到一些专业名词，如站点、发布、浏览器、超级链接、表单（  ）等。","options":"URL,IP地址,域名,导航条"},{"0":"12590","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"表单通常由多个表单对象组成，表单对象包括（  ）。","6":"复选框,单选按钮,文本框,按钮","question_id":"12590","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"表单通常由多个表单对象组成，表单对象包括（  ）。","options":"复选框,单选按钮,文本框,按钮"},{"0":"12591","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"常见的Web服务器有（  ）。","6":"IIS,Apache,Netsape Enterprise Server,ASP","question_id":"12591","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"常见的Web服务器有（  ）。","options":"IIS,Apache,Netsape Enterprise Server,ASP"},{"0":"12592","1":"single","2":"2","3":"C","4":"订单转化率是指有效订单数量与用户总访问次数的比值。","5":"（）是指有效订单数量与用户总访问次数的比值。","6":"店铺流量,停留时间,订单转化率,销售单价","question_id":"12592","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"订单转化率是指有效订单数量与用户总访问次数的比值。","question_text":"（）是指有效订单数量与用户总访问次数的比值。","options":"店铺流量,停留时间,订单转化率,销售单价"},{"0":"12594","1":"single","2":"2","3":"A","4":"重要客户是客户金字塔最高层的客户，是能够给企业带来最大价值的前1%的客户。","5":"（）是客户金字塔最高层的客户，是能够给企业带来最大价值的前1%的客户。","6":"重要客户,主要客户,关键客户,普通客户","question_id":"12594","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"重要客户是客户金字塔最高层的客户，是能够给企业带来最大价值的前1%的客户。","question_text":"（）是客户金字塔最高层的客户，是能够给企业带来最大价值的前1%的客户。","options":"重要客户,主要客户,关键客户,普通客户"},{"0":"12595","1":"single","2":"2","3":"C","4":"重要客户和主要客户构成了企业的关键客户，一般占企业客户总数的20%，企业80%的利润靠他们贡献，是企业的重点保护对象。","5":"一般占企业客户总数的20%，企业80%的利润靠他们贡献，是企业的重点保护对象，这是哪一类客户（）。","6":"重要客户,主要客户,关键客户,普通客户","question_id":"12595","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"重要客户和主要客户构成了企业的关键客户，一般占企业客户总数的20%，企业80%的利润靠他们贡献，是企业的重点保护对象。","question_text":"一般占企业客户总数的20%，企业80%的利润靠他们贡献，是企业的重点保护对象，这是哪一类客户（）。","options":"重要客户,主要客户,关键客户,普通客户"},{"0":"12596","1":"single","2":"2","3":"B","4":"客户忠诚是指客户对某企业产品或服务一种长久的忠心，并且一再指向性地重复购买。","5":"（）是指客户对某企业产品或服务一种长久的忠心，并且一再指向性地重复购买。","6":"客户价值,客户忠诚,客户服务,客户咨询","question_id":"12596","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"客户忠诚是指客户对某企业产品或服务一种长久的忠心，并且一再指向性地重复购买。","question_text":"（）是指客户对某企业产品或服务一种长久的忠心，并且一再指向性地重复购买。","options":"客户价值,客户忠诚,客户服务,客户咨询"},{"0":"12597","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"提高客户忠诚的方法包括：努力提升客户交易满意度；通过奖励措施，为忠诚客户提供特殊利益，增加客户对企业的信任感与情感交流；加强企业内容管理，为客户忠诚提供基础保障；建立不同类型的客户组织，有效稳定客户队伍。","5":"提高客户忠诚的方法有哪些（）。","6":"提升客户交易满意度,积分奖励,增加信任感和情感交流,加强内部管理","question_id":"12597","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"提高客户忠诚的方法包括：努力提升客户交易满意度；通过奖励措施，为忠诚客户提供特殊利益，增加客户对企业的信任感与情感交流；加强企业内容管理，为客户忠诚提供基础保障；建立不同类型的客户组织，有效稳定客户队伍。","question_text":"提高客户忠诚的方法有哪些（）。","options":"提升客户交易满意度,积分奖励,增加信任感和情感交流,加强内部管理"},{"0":"12598","1":"multiple","2":"2","3":"AC","4":"交易评价的作用有：交易评价可以帮助交易双方相互了解，对双方交易而言，交易评价可以降低交易成本","5":"交易评价的作用（）。","6":"帮助交易双方相互了解,不利于双方的相互了解,降低交易成本,提高交易成本","question_id":"12598","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AC","analysis":"交易评价的作用有：交易评价可以帮助交易双方相互了解，对双方交易而言，交易评价可以降低交易成本","question_text":"交易评价的作用（）。","options":"帮助交易双方相互了解,不利于双方的相互了解,降低交易成本,提高交易成本"},{"0":"12599","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"销售数据分析的主要内容有：整体销售分析、区域布局分析、产品线分析、价格体系分析。","5":"销售数据分析的主要内容（）","6":"整体销售分析,区域布局分析,产品线分析,价格体系分析","question_id":"12599","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"销售数据分析的主要内容有：整体销售分析、区域布局分析、产品线分析、价格体系分析。","question_text":"销售数据分析的主要内容（）","options":"整体销售分析,区域布局分析,产品线分析,价格体系分析"},{"0":"12600","1":"single","2":"2","3":"A","4":"选择供应商的基本准则是质量、成本、交付与服务并重的原则。在这四项中，质量因素是最重要的。","5":"选择供应商的基本准则是质量、成本、交付与服务并重的原则。其中最重要的因素是（）","6":"质量,成本,交付,服务","question_id":"12600","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"选择供应商的基本准则是质量、成本、交付与服务并重的原则。在这四项中，质量因素是最重要的。","question_text":"选择供应商的基本准则是质量、成本、交付与服务并重的原则。其中最重要的因素是（）","options":"质量,成本,交付,服务"},{"0":"12601","1":"single","2":"2","3":"C","4":"招标，是法人（招标单位）决定发包建筑工程、购进大宗物品、引进新的技术和设备时，先期公告社会或发出邀请书招人承揽的一种行为。","5":"（）是法人（招标单位）决定发包建筑工程、购进大宗物品、引进新的技术和设备时，先期公告社会或发出邀请书招人承揽的一种行为。","6":"招人,培训,招标,投标","question_id":"12601","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"招标，是法人（招标单位）决定发包建筑工程、购进大宗物品、引进新的技术和设备时，先期公告社会或发出邀请书招人承揽的一种行为。","question_text":"（）是法人（招标单位）决定发包建筑工程、购进大宗物品、引进新的技术和设备时，先期公告社会或发出邀请书招人承揽的一种行为。","options":"招人,培训,招标,投标"},{"0":"12602","1":"single","2":"2","3":"D","4":"投标，是法人（投标单位）对招标公告或邀请书提出的要求愿意承揽并开出价目供选用的一种行为。","5":"（）是法人（投标单位）对招标公告或邀请书提出的要求愿意承揽并开出价目供选用的一种行为。","6":"承包,施工,招标,投标","question_id":"12602","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"投标，是法人（投标单位）对招标公告或邀请书提出的要求愿意承揽并开出价目供选用的一种行为。","question_text":"（）是法人（投标单位）对招标公告或邀请书提出的要求愿意承揽并开出价目供选用的一种行为。","options":"承包,施工,招标,投标"},{"0":"12603","1":"multiple","2":"2","3":"BCD","4":"条款式招标书由标题、正文、落款三部分组成。","5":"条款式招标书由（）三部分构成。","6":"序号,标题,正文,落款","question_id":"12603","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BCD","analysis":"条款式招标书由标题、正文、落款三部分组成。","question_text":"条款式招标书由（）三部分构成。","options":"序号,标题,正文,落款"},{"0":"12604","1":"single","2":"2","3":"C","4":"资质文件分为投标人资质文件、产品供应商资质文件及货物证明文明。","5":"（）分为投标人资质文件、产品供应商资质文件及货物证明文明。","6":"招标书文件,投标书文件,资质文件,商务文件","question_id":"12604","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"资质文件分为投标人资质文件、产品供应商资质文件及货物证明文明。","question_text":"（）分为投标人资质文件、产品供应商资质文件及货物证明文明。","options":"招标书文件,投标书文件,资质文件,商务文件"},{"0":"12605","1":"single","2":"2","3":"B","4":"电子采购合同是一种民事法律行为。","5":"电子采购合同是一种（）行为。","6":"刑事法律,民事法律,个人行为,无限责任","question_id":"12605","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"电子采购合同是一种民事法律行为。","question_text":"电子采购合同是一种（）行为。","options":"刑事法律,民事法律,个人行为,无限责任"},{"0":"12606","1":"single","2":"2","3":"A","4":"《电子商务示范法》中将电子化的意思表示称之为“数据电文”。","5":"《电子商务示范法》中将电子化的意思表示称之为（）。","6":"数据电文,电子合同,数据信息,电子交换","question_id":"12606","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"《电子商务示范法》中将电子化的意思表示称之为“数据电文”。","question_text":"《电子商务示范法》中将电子化的意思表示称之为（）。","options":"数据电文,电子合同,数据信息,电子交换"},{"0":"12607","1":"single","2":"2","3":"B","4":"供应商管理是指可以为企业生产提供原材料、设备、工具及其他自愿的企业了解、选择、开发、使用和控制等综合性管理工作总称。","5":"（）是指可以为企业生产提供原材料、设备、工具及其他自愿的企业了解、选择、开发、使用和控制等综合性管理工作总称。","6":"客户管理,供应商管理,物料管理,供应链管理","question_id":"12607","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"供应商管理是指可以为企业生产提供原材料、设备、工具及其他自愿的企业了解、选择、开发、使用和控制等综合性管理工作总称。","question_text":"（）是指可以为企业生产提供原材料、设备、工具及其他自愿的企业了解、选择、开发、使用和控制等综合性管理工作总称。","options":"客户管理,供应商管理,物料管理,供应链管理"},{"0":"12608","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"供应商管理的目标包括：获得符合企业质量和数量要求的产品或服务；最低的成本获得产品或服务；确保供应商提供最优的服务和及时的送货；发展和维持良好的供应商关系以及开发潜在的供应商等。","5":"供应商管理的目标包括（）。","6":"获得符合企业质量和数量要求的产品或服务,最低的成本获得产品或服务,确保供应商提供最优的服务和及时的送货,发展和维持良好的供应商关系以及开发潜在的供应商","question_id":"12608","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"供应商管理的目标包括：获得符合企业质量和数量要求的产品或服务；最低的成本获得产品或服务；确保供应商提供最优的服务和及时的送货；发展和维持良好的供应商关系以及开发潜在的供应商等。","question_text":"供应商管理的目标包括（）。","options":"获得符合企业质量和数量要求的产品或服务,最低的成本获得产品或服务,确保供应商提供最优的服务和及时的送货,发展和维持良好的供应商关系以及开发潜在的供应商"},{"0":"12609","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"供应商资质主要包括：供应商的类型、供应商的会员等级、专业程度，通过供应商在网站上的活跃度以及是否有作弊记录等信息可以确定供应商的信用状况。","5":"供应商资质主要包括（）","6":"供应商的类型,供应商的会员等级,供应商的专业程度,供应商的信用状况","question_id":"12609","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"供应商资质主要包括：供应商的类型、供应商的会员等级、专业程度，通过供应商在网站上的活跃度以及是否有作弊记录等信息可以确定供应商的信用状况。","question_text":"供应商资质主要包括（）","options":"供应商的类型,供应商的会员等级,供应商的专业程度,供应商的信用状况"},{"0":"12610","1":"single","2":"2","3":"D","4":"企业的信用度是指企业对客户、对银行等的诚信程度。","5":"（）是指企业对客户、对银行等的诚信程度。","6":"客户购买率,客户忠诚度,企业市场份额,企业的信用度","question_id":"12610","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"企业的信用度是指企业对客户、对银行等的诚信程度。","question_text":"（）是指企业对客户、对银行等的诚信程度。","options":"客户购买率,客户忠诚度,企业市场份额,企业的信用度"},{"0":"12611","1":"single","2":"2","3":"C","4":"交易管理为企业用户提供交易查询和交易统计分析功能。","5":"（）为企业用户提供交易查询和交易统计分析功能。","6":"企业名录管理,供应商管理,交易管理,资源共享管理","question_id":"12611","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"交易管理为企业用户提供交易查询和交易统计分析功能。","question_text":"（）为企业用户提供交易查询和交易统计分析功能。","options":"企业名录管理,供应商管理,交易管理,资源共享管理"},{"0":"12612","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"(  )关注产品的象征意义。","6":"安全需求层次市场,社交需求层次市场,尊重需求层次市场,最低层次市场","question_id":"12612","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"(  )关注产品的象征意义。","options":"安全需求层次市场,社交需求层次市场,尊重需求层次市场,最低层次市场"},{"0":"12613","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"针对(  )，营销诉求集中在商品基本功能上。","6":"最低层次市场,安全需求层次市场,社交层次市场,自我实现需求市场","question_id":"12613","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"针对(  )，营销诉求集中在商品基本功能上。","options":"最低层次市场,安全需求层次市场,社交层次市场,自我实现需求市场"},{"0":"12614","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"(  )涉及了潜在用户的调查和发现。","6":"经济环境研究,营销因素研究,用户及消费者购买行为研究,市场需求研究","question_id":"12614","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"(  )涉及了潜在用户的调查和发现。","options":"经济环境研究,营销因素研究,用户及消费者购买行为研究,市场需求研究"},{"0":"12615","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"利用(  )属于网络间接调研方法(  )。","6":"OICQ,即时通讯工具,网络调研问卷,网络数据库","question_id":"12615","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"利用(  )属于网络间接调研方法(  )。","options":"OICQ,即时通讯工具,网络调研问卷,网络数据库"},{"0":"12616","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"(  )网络客户最看重商业网站购买商品的便利和节约时间。","6":"简单型,冲浪型,接入型,议价型","question_id":"12616","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"(  )网络客户最看重商业网站购买商品的便利和节约时间。","options":"简单型,冲浪型,接入型,议价型"},{"0":"12617","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"(  )涉及了促销策略的分析。","6":"经济环境研究,营销因素研究,用户及消费者购买行为研究,市场需求研究","question_id":"12617","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"(  )涉及了促销策略的分析。","options":"经济环境研究,营销因素研究,用户及消费者购买行为研究,市场需求研究"},{"0":"12618","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"(  )营销短文通过设问引起话题和关注。","6":"故事式,悬念式,情感式,恐吓式","question_id":"12618","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"(  )营销短文通过设问引起话题和关注。","options":"故事式,悬念式,情感式,恐吓式"},{"0":"12619","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"一位大学生在最新款苹果手机与出国旅游之间做选择，那么这两个消费产品属于(  )竞争者。","6":"行业,产品,愿望,品牌","question_id":"12619","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"一位大学生在最新款苹果手机与出国旅游之间做选择，那么这两个消费产品属于(  )竞争者。","options":"行业,产品,愿望,品牌"},{"0":"12620","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"利用(  )属于网络间接调研方法。","6":"OICQ,电子邮件,网络调研问卷,即时通讯工具","question_id":"12620","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"利用(  )属于网络间接调研方法。","options":"OICQ,电子邮件,网络调研问卷,即时通讯工具"},{"0":"12621","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"网上调查(  )适合对关键问题的定性调查研究。","6":"电子邮件法,站点法,视讯会议法,随机IP法","question_id":"12621","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"网上调查(  )适合对关键问题的定性调查研究。","options":"电子邮件法,站点法,视讯会议法,随机IP法"},{"0":"12622","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"根据搜索引擎优化原则，网页文本内容应在(  )之间。","6":"50-100个字,60-120个字,80-150个字,100-250个字","question_id":"12622","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"根据搜索引擎优化原则，网页文本内容应在(  )之间。","options":"50-100个字,60-120个字,80-150个字,100-250个字"},{"0":"12623","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"(  )是通过对期望样本特征的配额，限制一些自我挑选的不具代表性的样本。","6":"随机样本,过滤性样本,选择样本,调研样本","question_id":"12623","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"(  )是通过对期望样本特征的配额，限制一些自我挑选的不具代表性的样本。","options":"随机样本,过滤性样本,选择样本,调研样本"},{"0":"12624","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"在网络消费的售后阶段，消费者进行(  )。","6":"需求确认,信息收集,商品评价,购买决策","question_id":"12624","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"在网络消费的售后阶段，消费者进行(  )。","options":"需求确认,信息收集,商品评价,购买决策"},{"0":"12625","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"(  )投诉主要涉及运输环节的损坏等问题。","6":"商品质量,购销合同,服务,流通","question_id":"12625","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"(  )投诉主要涉及运输环节的损坏等问题。","options":"商品质量,购销合同,服务,流通"},{"0":"12626","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"网络消费者购物习惯于效仿式购买，属于(  )。","6":"隐秘心理,安全心理,求实心理,从众心理","question_id":"12626","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"网络消费者购物习惯于效仿式购买，属于(  )。","options":"隐秘心理,安全心理,求实心理,从众心理"},{"0":"12627","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"(  )即网络服务提供商。","6":"TCP,FAQs,ISP,ICP","question_id":"12627","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"(  )即网络服务提供商。","options":"TCP,FAQs,ISP,ICP"},{"0":"12628","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"估计分析适用于大样本数据调查，最适于大于(  )的样本。","6":"50,30,40,35","question_id":"12628","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"估计分析适用于大样本数据调查，最适于大于(  )的样本。","options":"50,30,40,35"},{"0":"12629","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"由于产品优惠打折而购买商品，体现了消费者的(  )。","6":"惠顾购买动机,感情购买动机,理智购买动机,逻辑购买动机","question_id":"12629","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"由于产品优惠打折而购买商品，体现了消费者的(  )。","options":"惠顾购买动机,感情购买动机,理智购买动机,逻辑购买动机"},{"0":"12630","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"处理客户投诉的接受投诉阶段，应(  )。","6":"提出解决措施,进行语言解释,认真倾听，安慰客户,及时将处理结果向投诉客户反馈","question_id":"12630","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"处理客户投诉的接受投诉阶段，应(  )。","options":"提出解决措施,进行语言解释,认真倾听，安慰客户,及时将处理结果向投诉客户反馈"},{"0":"12631","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"(  )即按注册成功支付佣金。","6":"CPC,CPA,CPL,CPM","question_id":"12631","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"(  )即按注册成功支付佣金。","options":"CPC,CPA,CPL,CPM"},{"0":"12632","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"(  )主要应用于专家调查法。","6":"站点法,电子邮件法,随机IP法,视频会议法","question_id":"12632","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"(  )主要应用于专家调查法。","options":"站点法,电子邮件法,随机IP法,视频会议法"},{"0":"12633","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"新浪新闻网站属于(  )。","6":"TCP,FAQs,ISP,ICP","question_id":"12633","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"新浪新闻网站属于(  )。","options":"TCP,FAQs,ISP,ICP"},{"0":"12634","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"淘宝网消费者大多属于(  )型网络消费者。","6":"议价,接入,简单,冲浪","question_id":"12634","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"淘宝网消费者大多属于(  )型网络消费者。","options":"议价,接入,简单,冲浪"},{"0":"12635","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"消费者因产品优惠打折而购买属于(  )。","6":"安全动机,理智动机,感情动机,惠顾动机","question_id":"12635","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"消费者因产品优惠打折而购买属于(  )。","options":"安全动机,理智动机,感情动机,惠顾动机"},{"0":"12636","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"(  )是Google衡量网页重要性的工具。","6":"SEO,SEM,META标签,PR值","question_id":"12636","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"(  )是Google衡量网页重要性的工具。","options":"SEO,SEM,META标签,PR值"},{"0":"12637","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"(  )客户需要的是方便直接的网上购物。","6":"简单型,冲浪型,接入型,议价型","question_id":"12637","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"(  )客户需要的是方便直接的网上购物。","options":"简单型,冲浪型,接入型,议价型"},{"0":"12638","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"(  )即常见问题。","6":"CAWI,FAQs,Usenet,BBS","question_id":"12638","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"(  )即常见问题。","options":"CAWI,FAQs,Usenet,BBS"},{"0":"12639","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"撰写网络市场调研计划书时，应在总时间计划内留出(  )的时间余量。","6":"3%～5%,5%～8%,5%～10%,10%～20%","question_id":"12639","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"撰写网络市场调研计划书时，应在总时间计划内留出(  )的时间余量。","options":"3%～5%,5%～8%,5%～10%,10%～20%"},{"0":"12640","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"(  )即每次行动的费用。","6":"CPA,CPC,CPM,CPS","question_id":"12640","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"(  )即每次行动的费用。","options":"CPA,CPC,CPM,CPS"},{"0":"12641","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"(  )侧重在限定的价格范围内选择能够接受的产品。","6":"安全需求层次市场,社交需求层次市场,尊重需求层次市场,最低层次市场","question_id":"12641","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"(  )侧重在限定的价格范围内选择能够接受的产品。","options":"安全需求层次市场,社交需求层次市场,尊重需求层次市场,最低层次市场"},{"0":"12642","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"针对(  )，营销设计要完善服务，以品牌内涵来获得消费者的满意。","6":"最低层次市场,安全需求层次市场,社交层次市场,自我实现需求市场","question_id":"12642","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"针对(  )，营销设计要完善服务，以品牌内涵来获得消费者的满意。","options":"最低层次市场,安全需求层次市场,社交层次市场,自我实现需求市场"},{"0":"12643","1":"multiple","2":"2","3":"ACD","4":"无","5":"网站链接策略不属于(  )。","6":"电子邮件推广法,资源合作推广法,网络广告推广法,信息发布推广法","question_id":"12643","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ACD","analysis":"无","question_text":"网站链接策略不属于(  )。","options":"电子邮件推广法,资源合作推广法,网络广告推广法,信息发布推广法"},{"0":"12644","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"(  )=邮件阅读总数/邮件送达总数*100% 。","6":"邮件送达率,邮件退信率,邮件开信率,引导点进率","question_id":"12644","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"(  )=邮件阅读总数/邮件送达总数*100% 。","options":"邮件送达率,邮件退信率,邮件开信率,引导点进率"},{"0":"12645","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"(  )罗列出网站中访问量最高的页面排名。","6":"浏览次数,访问出口,访问入口,热门页面","question_id":"12645","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"(  )罗列出网站中访问量最高的页面排名。","options":"浏览次数,访问出口,访问入口,热门页面"},{"0":"12646","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"(  )是指在一定时期内不止一次访问一个网站的独立用户。","6":"广告印象,独立用户数量,重复访问数量,重复访问者","question_id":"12646","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"(  )是指在一定时期内不止一次访问一个网站的独立用户。","options":"广告印象,独立用户数量,重复访问数量,重复访问者"},{"0":"12647","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"以下网络市场调研方法中，(  )即视频会议法。","6":"CAWI,FAQs,Usenet,BBS","question_id":"12647","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"以下网络市场调研方法中，(  )即视频会议法。","options":"CAWI,FAQs,Usenet,BBS"},{"0":"12648","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"(  )属于病毒性营销方法。","6":"竞价排名,交换链接,交换广告,免费软件","question_id":"12648","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"(  )属于病毒性营销方法。","options":"竞价排名,交换链接,交换广告,免费软件"},{"0":"12649","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"消费者为孝敬父母而购买的商品属于(  )。","6":"安全动机,理智动机,感情动机,惠顾动机","question_id":"12649","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"消费者为孝敬父母而购买的商品属于(  )。","options":"安全动机,理智动机,感情动机,惠顾动机"},{"0":"12650","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"(  )代表了客户在观看完此网页后就退出了该网站。","6":"浏览次数,访问出口,访问入口,热门页面","question_id":"12650","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"(  )代表了客户在观看完此网页后就退出了该网站。","options":"浏览次数,访问出口,访问入口,热门页面"},{"0":"12651","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"(  )指电子邮件用户收到邮件后的反馈程度。","6":"邮件送达率,邮件退信率,邮件反馈率,邮件发送率","question_id":"12651","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"(  )指电子邮件用户收到邮件后的反馈程度。","options":"邮件送达率,邮件退信率,邮件反馈率,邮件发送率"},{"0":"12652","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"(  )广告计费方式是按销售额提成。","6":"CPA,CPL,CPS,CPM","question_id":"12652","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"(  )广告计费方式是按销售额提成。","options":"CPA,CPL,CPS,CPM"},{"0":"12653","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"(  )属于影响网络消费者购买行为的文化因素。","6":"相关群体,社会角色,生活方式,社会阶层","question_id":"12653","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"(  )属于影响网络消费者购买行为的文化因素。","options":"相关群体,社会角色,生活方式,社会阶层"},{"0":"12654","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"(  )投诉涉及产品数量不符等问题。","6":"商品质量,购销合同,服务,流通","question_id":"12654","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"(  )投诉涉及产品数量不符等问题。","options":"商品质量,购销合同,服务,流通"},{"0":"12655","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"根据搜索引擎优化原则，关键词密度应在(  )之间。","6":"42404,42406,42435,42437","question_id":"12655","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"根据搜索引擎优化原则，关键词密度应在(  )之间。","options":"42404,42406,42435,42437"},{"0":"12656","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"(  )客户属于购物尝试者。","6":"简单型,冲浪型,接入型,议价型","question_id":"12656","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"(  )客户属于购物尝试者。","options":"简单型,冲浪型,接入型,议价型"},{"0":"12657","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"(  )反映了网站中客户第一次访问量最大的网页。","6":"热门页面,访问入口,浏览次数,阅读页数","question_id":"12657","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"(  )反映了网站中客户第一次访问量最大的网页。","options":"热门页面,访问入口,浏览次数,阅读页数"},{"0":"12658","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"处理客户投诉的提出解决方案阶段，应(  )。","6":"向客户说明解决问题所需要的时间,进行语言解释,认真倾听，安慰客户,及时将处理结果向投诉客户反馈","question_id":"12658","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"处理客户投诉的提出解决方案阶段，应(  )。","options":"向客户说明解决问题所需要的时间,进行语言解释,认真倾听，安慰客户,及时将处理结果向投诉客户反馈"},{"0":"12659","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"针对网络消费者的(  )，应该以一口价为主，营造高端大气的印象。","6":"求名心理,求实心理,求新心理,隐秘性心理","question_id":"12659","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"针对网络消费者的(  )，应该以一口价为主，营造高端大气的印象。","options":"求名心理,求实心理,求新心理,隐秘性心理"},{"0":"12660","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"(  )即邮件阅读总数与邮件送达总数的比值。","6":"邮件反馈率,邮件送达率,引导点进率,邮件开信率","question_id":"12660","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"(  )即邮件阅读总数与邮件送达总数的比值。","options":"邮件反馈率,邮件送达率,引导点进率,邮件开信率"},{"0":"12661","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"(  )需求层次的消费者既看重产品质量又对价格比较计较。","6":"社交,安全,尊重,自我实现","question_id":"12661","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"(  )需求层次的消费者既看重产品质量又对价格比较计较。","options":"社交,安全,尊重,自我实现"},{"0":"12662","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"(  )是指访问者通过搜索引擎访问网站所产生的流量。","6":"邮件回访流量,其他网站流量,搜索引擎流量,直达产品流量","question_id":"12662","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"(  )是指访问者通过搜索引擎访问网站所产生的流量。","options":"邮件回访流量,其他网站流量,搜索引擎流量,直达产品流量"},{"0":"12663","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"(  )>邮件开信率。","6":"邮件送达率,邮件退信率,引导点进率,附件点进率","question_id":"12663","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"(  )>邮件开信率。","options":"邮件送达率,邮件退信率,引导点进率,附件点进率"},{"0":"12664","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"利用(  )进行调研属于网络间接调研方法。","6":"OICQ,即时通讯工具,网络调研问卷,搜索引擎","question_id":"12664","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"利用(  )进行调研属于网络间接调研方法。","options":"OICQ,即时通讯工具,网络调研问卷,搜索引擎"},{"0":"12665","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"网络市场调研的流程是(  )。","6":"在线网络调查——用户反馈信息——信息处理与分析——市场决策,用户浏览——在线网络调查——用户反馈信息——市场决策,在线网络调查——用户浏览——用户反馈信息——信息处理与分析——市场决策,用户浏览——在线网络调查——用户反馈信息——信息处理与分析——市场决策","question_id":"12665","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"网络市场调研的流程是(  )。","options":"在线网络调查——用户反馈信息——信息处理与分析——市场决策,用户浏览——在线网络调查——用户反馈信息——市场决策,在线网络调查——用户浏览——用户反馈信息——信息处理与分析——市场决策,用户浏览——在线网络调查——用户反馈信息——信息处理与分析——市场决策"},{"0":"12666","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"根据搜索引擎优化原则，每个网页标题突出(  )个关键词。","6":"2-3,3-5,1-2,4-6","question_id":"12666","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"根据搜索引擎优化原则，每个网页标题突出(  )个关键词。","options":"2-3,3-5,1-2,4-6"},{"0":"12667","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"(  )即每千次展示费用。","6":"CPA,CPC,CPM,CPS","question_id":"12667","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"(  )即每千次展示费用。","options":"CPA,CPC,CPM,CPS"},{"0":"12668","1":"multiple","2":"2","3":"BCD","4":"无","5":"判断一个第三方电子商务平台网站人气的指标有(  )。","6":"网站的口碑信息量,网站的综合信息量,、网站的信息更新量,网站的环境信息量","question_id":"12668","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BCD","analysis":"无","question_text":"判断一个第三方电子商务平台网站人气的指标有(  )。","options":"网站的口碑信息量,网站的综合信息量,、网站的信息更新量,网站的环境信息量"},{"0":"12669","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"有关博客营销说法不正确的是(  )。","6":"文章内容和表现形式灵活,相对门户广告具有更大自主性,不利于搜索引擎抓取和用户检索,内容易于被持续发现和长期阅读","question_id":"12669","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"有关博客营销说法不正确的是(  )。","options":"文章内容和表现形式灵活,相对门户广告具有更大自主性,不利于搜索引擎抓取和用户检索,内容易于被持续发现和长期阅读"},{"0":"12670","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"搜索引擎优化不包括(  )","6":"确定主关键词,发布网络广告,使用动静结合的网页,拓展链接广度","question_id":"12670","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"搜索引擎优化不包括(  )","options":"确定主关键词,发布网络广告,使用动静结合的网页,拓展链接广度"},{"0":"12671","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"博客营销的特点不包括(  )。","6":"博客文章的内容题材和表现形式灵活多样,博客营销具有较大的自主性,博客文章易于被持续发现和长期阅读,博客文章能实时沟通客户","question_id":"12671","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"博客营销的特点不包括(  )。","options":"博客文章的内容题材和表现形式灵活多样,博客营销具有较大的自主性,博客文章易于被持续发现和长期阅读,博客文章能实时沟通客户"},{"0":"12672","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"电子邮件营销的注意事项有(  )。","6":"进行拼写检查,提供可点击的URL,提高邮件发送频率,提高邮件的阅读率","question_id":"12672","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"电子邮件营销的注意事项有(  )。","options":"进行拼写检查,提供可点击的URL,提高邮件发送频率,提高邮件的阅读率"},{"0":"12673","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"网络数据库营销的独特价值主要表现在(  )。","6":"动态更新,客户主动加入,定向精准传播,改善顾客关系","question_id":"12673","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"网络数据库营销的独特价值主要表现在(  )。","options":"动态更新,客户主动加入,定向精准传播,改善顾客关系"},{"0":"12674","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"许可E-mail营销主题设计原则不包括(  )","6":"体现内容的精华,体现发件人信息中无法包含的内容,体现出品牌或产品信息,尽可能简单","question_id":"12674","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"许可E-mail营销主题设计原则不包括(  )","options":"体现内容的精华,体现发件人信息中无法包含的内容,体现出品牌或产品信息,尽可能简单"},{"0":"12675","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"影响搜索引擎自然排名的因素包括(  )。","6":"服务器稳定性,导航结构,域名和文件目录名,关键词密度和位置","question_id":"12675","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"影响搜索引擎自然排名的因素包括(  )。","options":"服务器稳定性,导航结构,域名和文件目录名,关键词密度和位置"},{"0":"12676","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"网络市场调研的样本类型包括(  )","6":"随机样本,过滤性样本,选择样本,分层样本","question_id":"12676","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"网络市场调研的样本类型包括(  )","options":"随机样本,过滤性样本,选择样本,分层样本"},{"0":"12677","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"搜索引擎营销手段不包括(  )。","6":"电子邮件推广,搜索引擎优化,关键词广告,竞价排名","question_id":"12677","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"搜索引擎营销手段不包括(  )。","options":"电子邮件推广,搜索引擎优化,关键词广告,竞价排名"},{"0":"12678","1":"multiple","2":"2","3":"AD","4":"无","5":"影响网络消费者购买行为的个人特征因素不包括(  )","6":"相关群体,职业,生活方式,社会阶层","question_id":"12678","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AD","analysis":"无","question_text":"影响网络消费者购买行为的个人特征因素不包括(  )","options":"相关群体,职业,生活方式,社会阶层"},{"0":"12679","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"做关键词广告投放方案时需要注意的事项有(  )。","6":"根据关键词的点击量选取适合公司产品的关键词,注意推广时间和推广地域的设置,最好设置1或2个计划,预算方面可以灵活掌握","question_id":"12679","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"做关键词广告投放方案时需要注意的事项有(  )。","options":"根据关键词的点击量选取适合公司产品的关键词,注意推广时间和推广地域的设置,最好设置1或2个计划,预算方面可以灵活掌握"},{"0":"12680","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"影响网络消费者购买行为的社会因素包括(  )","6":"相关群体,家庭,社会角色,社会阶层","question_id":"12680","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"影响网络消费者购买行为的社会因素包括(  )","options":"相关群体,家庭,社会角色,社会阶层"},{"0":"12681","1":"multiple","2":"2","3":"BC","4":"无","5":"下列平台属于网络广告联盟的是(  )。","6":"网易邮箱,搜狗联盟,谷歌联盟,腾讯QQ","question_id":"12681","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BC","analysis":"无","question_text":"下列平台属于网络广告联盟的是(  )。","options":"网易邮箱,搜狗联盟,谷歌联盟,腾讯QQ"},{"0":"12682","1":"multiple","2":"2","3":"ACD","4":"无","5":"网络调研问卷的设计原则是(  )","6":"问题和答案通俗易懂,问题具有诱导性,问题设置规范明确,答案便于整理分析","question_id":"12682","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ACD","analysis":"无","question_text":"网络调研问卷的设计原则是(  )","options":"问题和答案通俗易懂,问题具有诱导性,问题设置规范明确,答案便于整理分析"},{"0":"12684","1":"multiple","2":"2","3":"AD","4":"无","5":"市场需求研究包括(  )。","6":"产品占有率分析,消费者购买动机分析,用户对特定商标的偏爱,潜在市场需求量分析","question_id":"12684","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AD","analysis":"无","question_text":"市场需求研究包括(  )。","options":"产品占有率分析,消费者购买动机分析,用户对特定商标的偏爱,潜在市场需求量分析"},{"0":"12685","1":"multiple","2":"2","3":"BCD","4":"无","5":"用户及消费者购买行为研究包括(  )","6":"产品占有率分析,消费者购买动机分析,用户对特定商标的偏爱,潜在用户调查分析","question_id":"12685","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BCD","analysis":"无","question_text":"用户及消费者购买行为研究包括(  )","options":"产品占有率分析,消费者购买动机分析,用户对特定商标的偏爱,潜在用户调查分析"},{"0":"12686","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"FAQ页面设计要注意的问题有(  )","6":"最好在注册或功能展示页面安置FAQ按钮,所有问题务必按顺序分类显示,增加相关的链接地址，注意有效路径的引导,一般设置FAQ导航按钮于主页的左上角，以便于用户发现","question_id":"12686","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"FAQ页面设计要注意的问题有(  )","options":"最好在注册或功能展示页面安置FAQ按钮,所有问题务必按顺序分类显示,增加相关的链接地址，注意有效路径的引导,一般设置FAQ导航按钮于主页的左上角，以便于用户发现"},{"0":"12687","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"影响搜索引擎自然排名结果的因素包括(  )。","6":"关键词密度和位置,反向链接,PR值,优秀的网页内容","question_id":"12687","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"影响搜索引擎自然排名结果的因素包括(  )。","options":"关键词密度和位置,反向链接,PR值,优秀的网页内容"},{"0":"12688","1":"multiple","2":"2","3":"AC","4":"无","5":"FAQ分类主要有(  )","6":"关于产品的常见问,关于竞争者的常见问题,关于获得单独帮助的常见问题,关于行业发展的问题","question_id":"12688","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AC","analysis":"无","question_text":"FAQ分类主要有(  )","options":"关于产品的常见问,关于竞争者的常见问题,关于获得单独帮助的常见问题,关于行业发展的问题"},{"0":"12689","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"影响网络推广效果的因素不包括(  )","6":"网站本身,消费者偏好,推广本身,文案的魅力","question_id":"12689","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"影响网络推广效果的因素不包括(  )","options":"网站本身,消费者偏好,推广本身,文案的魅力"},{"0":"12690","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"设计调研问卷时应(  )","6":"避免肯定性语句,避免使用引导性语句,避免使用被调查者可能不明白的缩写,确保问题易于回答","question_id":"12690","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"设计调研问卷时应(  )","options":"避免肯定性语句,避免使用引导性语句,避免使用被调查者可能不明白的缩写,确保问题易于回答"},{"0":"12691","1":"multiple","2":"2","3":"AD","4":"无","5":"下列属于网络间接调研方法的有(  )","6":"利用网络数据库查找资料,利用Cookie跟踪消费者,分析网页访问统计报告,利用公告栏收集资料","question_id":"12691","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AD","analysis":"无","question_text":"下列属于网络间接调研方法的有(  )","options":"利用网络数据库查找资料,利用Cookie跟踪消费者,分析网页访问统计报告,利用公告栏收集资料"},{"0":"12692","1":"single","2":"2","3":"A","4":"早期，人们主要是从通信的角度理解计算机网络，将面向终端的计算机系统称为为计算机网络。","5":"早期，人们主要是从通信的角度理解计算机网络，将面向终端的计算机系统称为（      ）","6":"计算机网络,局域网,城域网,广域网","question_id":"12692","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"早期，人们主要是从通信的角度理解计算机网络，将面向终端的计算机系统称为为计算机网络。","question_text":"早期，人们主要是从通信的角度理解计算机网络，将面向终端的计算机系统称为（      ）","options":"计算机网络,局域网,城域网,广域网"},{"0":"12693","1":"single","2":"2","3":"C","4":"这是计算机网络的发展方向，当前的计算机网络只能部分做到“用户透明”","5":"这是计算机网络的发展方向，当前的计算机网络只能部分做到（       ）","6":"时间透明,地理透明,用户透明,空间透明","question_id":"12693","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"这是计算机网络的发展方向，当前的计算机网络只能部分做到“用户透明”","question_text":"这是计算机网络的发展方向，当前的计算机网络只能部分做到（       ）","options":"时间透明,地理透明,用户透明,空间透明"},{"0":"12694","1":"single","2":"2","3":"C","4":"城域网的地理分布范围可以从几十千米到几百千米，传输速率在1Mb/s以上。","5":"城域网的地理分布范围可以从几十千米到几百千米，传输速率在（       ）以上","6":"100Mb/s,10Mb/s,1Mb/s,1000Mb/s","question_id":"12694","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"城域网的地理分布范围可以从几十千米到几百千米，传输速率在1Mb/s以上。","question_text":"城域网的地理分布范围可以从几十千米到几百千米，传输速率在（       ）以上","options":"100Mb/s,10Mb/s,1Mb/s,1000Mb/s"},{"0":"12698","1":"single","2":"2","3":"C","4":"目前，UNIX网络操作系统的版本的有UNIX SVR3.2、SVR4.0和SVR4.2等","5":"下列不是NetWare网络操作系统的版本的是（      ）","6":"3.11,3.12,3.13,4.10","question_id":"12698","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"目前，UNIX网络操作系统的版本的有UNIX SVR3.2、SVR4.0和SVR4.2等","question_text":"下列不是NetWare网络操作系统的版本的是（      ）","options":"3.11,3.12,3.13,4.10"},{"0":"12700","1":"multiple","2":"2","3":"AC","4":"常用的网络协议有TCP/IP(Transmission Control Protocol/Internet Protocol)协议、IPX/SPX(Internetwork Packet Exchange/Sequences Packet Exchange)协议等","5":"下列常用的网络协议有（      ）","6":"TCP/IP协议,SWIFT协议,IPX/SPX协议,WAP协议","question_id":"12700","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AC","analysis":"常用的网络协议有TCP/IP(Transmission Control Protocol/Internet Protocol)协议、IPX/SPX(Internetwork Packet Exchange/Sequences Packet Exchange)协议等","question_text":"下列常用的网络协议有（      ）","options":"TCP/IP协议,SWIFT协议,IPX/SPX协议,WAP协议"},{"0":"12704","1":"multiple","2":"2","3":"ACD","4":"互联网是由许多独立的子网组成","5":"以下关于互联网的描述不正确的（     ）","6":"A、互联网是一个军事用途的网络,B、互联网是由许多独立的子网组成,C、互联网只存在于发达国家,D、在互联网上只能进行数据传输","question_id":"12704","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ACD","analysis":"互联网是由许多独立的子网组成","question_text":"以下关于互联网的描述不正确的（     ）","options":"A、互联网是一个军事用途的网络,B、互联网是由许多独立的子网组成,C、互联网只存在于发达国家,D、在互联网上只能进行数据传输"},{"0":"12706","1":"single","2":"2","3":"B","4":"从1994开始我国才算真正进入了互联网。","5":"从（     ）开始我国才算真正进入了互联网。","6":"A、1986年,B、1994年,C、1990年,D、1987年","question_id":"12706","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"从1994开始我国才算真正进入了互联网。","question_text":"从（     ）开始我国才算真正进入了互联网。","options":"A、1986年,B、1994年,C、1990年,D、1987年"},{"0":"12707","1":"single","2":"2","3":"A","4":"一个IP 地址可以对应多个域名。","5":"关于域名与IP地址的关系，哪一种说法是正确的？（    ）","6":"A、一个IP 地址可以对应多个域名,B、多个IP地址只可以对应一个域名,C、只有顶级域名才可以配IP地址,D、一个IP地址只可以对应一个域名","question_id":"12707","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"一个IP 地址可以对应多个域名。","question_text":"关于域名与IP地址的关系，哪一种说法是正确的？（    ）","options":"A、一个IP 地址可以对应多个域名,B、多个IP地址只可以对应一个域名,C、只有顶级域名才可以配IP地址,D、一个IP地址只可以对应一个域名"},{"0":"12710","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"IP地址分为A类、B类、C类","5":"IP地址分为哪几类（   ）？","6":"A、A类,B 、B类,C、C类,D、D类","question_id":"12710","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"IP地址分为A类、B类、C类","question_text":"IP地址分为哪几类（   ）？","options":"A、A类,B 、B类,C、C类,D、D类"},{"0":"12711","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"目前国内常见的接入方法有Wi—Fi接入，无线接入，光纤接入，ADSL接入。","5":"目前国内常见的接入方法有哪些（    ）？","6":"A、Wi—Fi接入,B 、无线接入,C、光纤接入,D、ADSL接入","question_id":"12711","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"目前国内常见的接入方法有Wi—Fi接入，无线接入，光纤接入，ADSL接入。","question_text":"目前国内常见的接入方法有哪些（    ）？","options":"A、Wi—Fi接入,B 、无线接入,C、光纤接入,D、ADSL接入"},{"0":"12713","1":"single","2":"2","3":"C","4":"1946年，人类历史上公认的第一台现代电子计算机在美国宾夕法尼亚大学诞生，名称为ENIAC。","5":"世界上第一台数字计算机在美国（   ）诞生。","6":"哈佛大学,牛津大学,宾夕法尼亚大学,剑桥大学","question_id":"12713","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"1946年，人类历史上公认的第一台现代电子计算机在美国宾夕法尼亚大学诞生，名称为ENIAC。","question_text":"世界上第一台数字计算机在美国（   ）诞生。","options":"哈佛大学,牛津大学,宾夕法尼亚大学,剑桥大学"},{"0":"12715","1":"single","2":"2","3":"C","4":"计算机的发展阶段通常是按计算机所采用的逻辑部件来划分的。","5":"计算机的发展阶段通常是按计算机所采用的（   ）来划分的。","6":"操作系统,内存容量,逻辑部件,程序设计语言","question_id":"12715","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"计算机的发展阶段通常是按计算机所采用的逻辑部件来划分的。","question_text":"计算机的发展阶段通常是按计算机所采用的（   ）来划分的。","options":"操作系统,内存容量,逻辑部件,程序设计语言"},{"0":"12716","1":"single","2":"2","3":"C","4":"20世纪60年代初，美国航空公司与IBM公司联合研制的机票预定系统，是一个典型的面向终端的计算机网络。","5":"20世纪60年代初，美国航空公司与IBM公司联合研制的机票预定系统，是一个典型的（   ）的计算机网络。","6":"多个计算机互联,国际网络体系结构化标准化,面向终端,宽带综合业务数字化","question_id":"12716","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"20世纪60年代初，美国航空公司与IBM公司联合研制的机票预定系统，是一个典型的面向终端的计算机网络。","question_text":"20世纪60年代初，美国航空公司与IBM公司联合研制的机票预定系统，是一个典型的（   ）的计算机网络。","options":"多个计算机互联,国际网络体系结构化标准化,面向终端,宽带综合业务数字化"},{"0":"12717","1":"single","2":"2","3":"A","4":"共享系统资源的计算机网络，主机之间没有主从关系，网络中的多个用户可以共享软硬件资源。","5":"共享系统资源的计算机网络，主机之间没有主从关系，网络中的多个用户可以（    ）。","6":"共享软、硬件资源,共享数据,共享位置,共享信息","question_id":"12717","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"共享系统资源的计算机网络，主机之间没有主从关系，网络中的多个用户可以共享软硬件资源。","question_text":"共享系统资源的计算机网络，主机之间没有主从关系，网络中的多个用户可以（    ）。","options":"共享软、硬件资源,共享数据,共享位置,共享信息"},{"0":"12719","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"面向终端的计算机网络在结构上有3种形式，第一种计算机经通信线路与若干终端直接相连，第二种若干通信线路共享通信线路，第三种主机增加相应的设备和软件，完成相应通信协议转换，使得主机工作负荷加重。","5":"面向终端的计算机网络在结构上有3种形式（   ）。","6":"计算机经通信线路与若干终端直接相连,若干通信线路共享通信线路,增加相应设备和软件，完成相应通信协议转换,共享系统资源","question_id":"12719","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"面向终端的计算机网络在结构上有3种形式，第一种计算机经通信线路与若干终端直接相连，第二种若干通信线路共享通信线路，第三种主机增加相应的设备和软件，完成相应通信协议转换，使得主机工作负荷加重。","question_text":"面向终端的计算机网络在结构上有3种形式（   ）。","options":"计算机经通信线路与若干终端直接相连,若干通信线路共享通信线路,增加相应设备和软件，完成相应通信协议转换,共享系统资源"},{"0":"12720","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"第四代计算机网络是以千兆交换式以太网技术、ATM（异步传输模式）技术、帧中继技术、波分多路复用技术等为基础的宽带综合业务数字化网络为核心。","5":"第四代计算机网络是以（   ）为基础的宽带综合业务数字化网络为核心。","6":"千兆交换式以太网技术,ATM,帧中继技术,波分多路复用技术","question_id":"12720","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"第四代计算机网络是以千兆交换式以太网技术、ATM（异步传输模式）技术、帧中继技术、波分多路复用技术等为基础的宽带综合业务数字化网络为核心。","question_text":"第四代计算机网络是以（   ）为基础的宽带综合业务数字化网络为核心。","options":"千兆交换式以太网技术,ATM,帧中继技术,波分多路复用技术"},{"0":"12722","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"CMYK颜色中,CMYK分别代表（   ）","6":"青色、洋红、黄色、黑色,青色、黄色、洋红、黑色,洋红、黄色、黑色、青色,洋红、青色、黄色、黑色","question_id":"12722","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"CMYK颜色中,CMYK分别代表（   ）","options":"青色、洋红、黄色、黑色,青色、黄色、洋红、黑色,洋红、黄色、黑色、青色,洋红、青色、黄色、黑色"},{"0":"12723","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"当对位图图像放大显示后，会看到如图类似的小方格，那么这些小方格在专业术语中被称为：（     ）","6":"像素,马赛克,格点,色彩深度","question_id":"12723","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"当对位图图像放大显示后，会看到如图类似的小方格，那么这些小方格在专业术语中被称为：（     ）","options":"像素,马赛克,格点,色彩深度"},{"0":"12724","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"使用曲线、色阶工具时，按（   ）键可使其取消按钮变为复位按钮。","6":"Alt,Ctrl,Shift,Tab","question_id":"12724","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"使用曲线、色阶工具时，按（   ）键可使其取消按钮变为复位按钮。","options":"Alt,Ctrl,Shift,Tab"},{"0":"12725","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"在给图形外部进行描边时，应注意图层面板中的（     ）选项不被勾选。","6":"锁定图层,锁定透明像素,锁定编辑,混合选项","question_id":"12725","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"在给图形外部进行描边时，应注意图层面板中的（     ）选项不被勾选。","options":"锁定图层,锁定透明像素,锁定编辑,混合选项"},{"0":"12726","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"当RGB模式转换为CMYK模式时，下列哪个模式可以作为中间过渡模式（   ）","6":"Lab,灰度,多通道,索引颜色","question_id":"12726","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"当RGB模式转换为CMYK模式时，下列哪个模式可以作为中间过渡模式（   ）","options":"Lab,灰度,多通道,索引颜色"},{"0":"12727","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"索引颜色模式的图像包含（    ）种颜色。","6":"2,256,约65000,1670万","question_id":"12727","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"索引颜色模式的图像包含（    ）种颜色。","options":"2,256,约65000,1670万"},{"0":"12728","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"在“色彩范围”对话框中调整（   ）数值，可以调整颜色的范围。","6":"反相,消除锯齿,颜色容差,羽化","question_id":"12728","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"在“色彩范围”对话框中调整（   ）数值，可以调整颜色的范围。","options":"反相,消除锯齿,颜色容差,羽化"},{"0":"12729","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"按什么快捷键，可以使图层与其下面的图层合并。（    ）","6":"Ctrl+K,Ctrl+E,Ctrl+D,Ctrl+L","question_id":"12729","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"按什么快捷键，可以使图层与其下面的图层合并。（    ）","options":"Ctrl+K,Ctrl+E,Ctrl+D,Ctrl+L"},{"0":"12730","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"RGB的颜色模式中，三原色合成后能够产生白色，因此该颜色模式为（    ）","6":"加色模式,减色模式,互补色模式,印刷模式","question_id":"12730","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"RGB的颜色模式中，三原色合成后能够产生白色，因此该颜色模式为（    ）","options":"加色模式,减色模式,互补色模式,印刷模式"},{"0":"12731","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"下面哪个不是图层样式菜单中列出的效果。（   ）","6":"投影,内发光,描边,镜头光晕","question_id":"12731","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"下面哪个不是图层样式菜单中列出的效果。（   ）","options":"投影,内发光,描边,镜头光晕"},{"0":"12732","1":"multiple","2":"2","3":"BD","4":"无","5":"关于通道，描述不正确的是（     ）","6":"Alpha通道可以用来存储选区,通道不可以编辑,通道可用来存储图像的颜色信息,同一文件不同图层有相同的颜色通道","question_id":"12732","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BD","analysis":"无","question_text":"关于通道，描述不正确的是（     ）","options":"Alpha通道可以用来存储选区,通道不可以编辑,通道可用来存储图像的颜色信息,同一文件不同图层有相同的颜色通道"},{"0":"12733","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"下列文件格式中，属于图像格式的有（    ）","6":"BMP,TIFF,JPEG,RAW","question_id":"12733","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"下列文件格式中，属于图像格式的有（    ）","options":"BMP,TIFF,JPEG,RAW"},{"0":"12734","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"在photoshop中，可以通过（   ）对商品图进行明暗的调整。（    ）","6":"色阶,曲线,亮度/对比度,色相/饱和度","question_id":"12734","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"在photoshop中，可以通过（   ）对商品图进行明暗的调整。（    ）","options":"色阶,曲线,亮度/对比度,色相/饱和度"},{"0":"12735","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"下列哪些方法可以打开一个图形文件。（    ）","6":"单击缩略图,Ctrl+0,直接从外部拖动一副图片到PS界面,Ctrl+N","question_id":"12735","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"下列哪些方法可以打开一个图形文件。（    ）","options":"单击缩略图,Ctrl+0,直接从外部拖动一副图片到PS界面,Ctrl+N"},{"0":"12736","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"下列工具不可以实现抠图的是（    ）。","6":"选区工具,钢笔工具,通道工具,形状工具","question_id":"12736","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"下列工具不可以实现抠图的是（    ）。","options":"选区工具,钢笔工具,通道工具,形状工具"},{"0":"12737","1":"multiple","2":"2","3":"ACD","4":"无","5":"根据色彩光谱分析理论，白色是有（    ）三种基色等量相加得到的。","6":"红,黄,绿,蓝","question_id":"12737","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ACD","analysis":"无","question_text":"根据色彩光谱分析理论，白色是有（    ）三种基色等量相加得到的。","options":"红,黄,绿,蓝"},{"0":"12752","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"安全电子商务交易的核心机构应为（    ）。","6":"网上银行,CA机构,政府部门,安全中心","question_id":"12752","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"安全电子商务交易的核心机构应为（    ）。","options":"网上银行,CA机构,政府部门,安全中心"},{"0":"12753","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"数字签名可用于解决（  ）问题。","6":"数据抵赖,数据冲突,数据泄密,数据误发","question_id":"12753","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"数字签名可用于解决（  ）问题。","options":"数据抵赖,数据冲突,数据泄密,数据误发"},{"0":"12754","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"信息的保密性是指（   ）。","6":"信息不被他人所接收,信息内容不被指定以外的人所知悉,信息不被纂改,信息在传递过程中不被中转","question_id":"12754","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"信息的保密性是指（   ）。","options":"信息不被他人所接收,信息内容不被指定以外的人所知悉,信息不被纂改,信息在传递过程中不被中转"},{"0":"12755","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"（     ）可以监视通过网络传递的信息，从网络上任何地方盗取企业的专有信息。","6":"恶意代码,电子欺骗,网络窃听,内部人行为","question_id":"12755","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"（     ）可以监视通过网络传递的信息，从网络上任何地方盗取企业的专有信息。","options":"恶意代码,电子欺骗,网络窃听,内部人行为"},{"0":"12756","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"（    ）是确保电子商务参与者无法抵赖（或否认）其网上行为的能力。","6":"不可否认性,真实性,机密性,完整性","question_id":"12756","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"（    ）是确保电子商务参与者无法抵赖（或否认）其网上行为的能力。","options":"不可否认性,真实性,机密性,完整性"},{"0":"12757","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"网上信用卡支付使用（    ）验证持卡人身份、商家、支付网关以及银行的身份","6":"数字签名,公开密钥,数字证书,卡号密码","question_id":"12757","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"网上信用卡支付使用（    ）验证持卡人身份、商家、支付网关以及银行的身份","options":"数字签名,公开密钥,数字证书,卡号密码"},{"0":"12758","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"在网上进行信息交流及商务活动时，需要通过（     ）来证明各实体的电子身份。","6":"数字证书,数字签名,公共密钥,私有密钥","question_id":"12758","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"在网上进行信息交流及商务活动时，需要通过（     ）来证明各实体的电子身份。","options":"数字证书,数字签名,公共密钥,私有密钥"},{"0":"12759","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"从应对暴力攻击角度看，以下密码的安全性最高的是（     ）。","6":"123456,37928045,1234567a,123456Ab","question_id":"12759","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"从应对暴力攻击角度看，以下密码的安全性最高的是（     ）。","options":"123456,37928045,1234567a,123456Ab"},{"0":"12760","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"关于数字证书的说法中，错误的是（   ）。","6":"数字证书是一个经证书认证机构（CA）数字签名的包含用户身份信息以及公开密钥信息的电子文件,在网上进行信息交流及商务活动时，需要通过数字证书来证明各实体（消费方、商户/企业、银行等）的身份,数字证书采用公开密码密钥体系,数字证书又称为数字凭证，但不是数字标识","question_id":"12760","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"关于数字证书的说法中，错误的是（   ）。","options":"数字证书是一个经证书认证机构（CA）数字签名的包含用户身份信息以及公开密钥信息的电子文件,在网上进行信息交流及商务活动时，需要通过数字证书来证明各实体（消费方、商户/企业、银行等）的身份,数字证书采用公开密码密钥体系,数字证书又称为数字凭证，但不是数字标识"},{"0":"12761","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"根据《中华人民共和国计算机信息网络国际联网管理暂行规定》第8条规定，网络交易中心的设立必须具备的条件是 (    )","6":"符合法律和国务院规定的其他条件,具有健全的安全保密管理制度和技术保护措施,具有相应的计算机信息网络、装备以及相应的技术人员和管理人员,是依法设立的企业法人或者事业法人","question_id":"12761","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"根据《中华人民共和国计算机信息网络国际联网管理暂行规定》第8条规定，网络交易中心的设立必须具备的条件是 (    )","options":"符合法律和国务院规定的其他条件,具有健全的安全保密管理制度和技术保护措施,具有相应的计算机信息网络、装备以及相应的技术人员和管理人员,是依法设立的企业法人或者事业法人"},{"0":"12762","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"电子商务交易中买方的义务不包含(        ) 。","6":"应承担按照网络交易规定方式支付价款的义务,应承担按照合同规定的时间、地点和方式接受标的物的义务,应当承担对标的物验收的义务,对标的物的质量承担担保义务","question_id":"12762","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"电子商务交易中买方的义务不包含(        ) 。","options":"应承担按照网络交易规定方式支付价款的义务,应承担按照合同规定的时间、地点和方式接受标的物的义务,应当承担对标的物验收的义务,对标的物的质量承担担保义务"},{"0":"12763","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"网电子商务中，电子合同与传统合同的区别（   ）。","6":"合同订立的环境,合同的形式,合同当事人的权利和义务,合同的履行与支付","question_id":"12763","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"网电子商务中，电子合同与传统合同的区别（   ）。","options":"合同订立的环境,合同的形式,合同当事人的权利和义务,合同的履行与支付"},{"0":"12764","1":"multiple","2":"2","3":"BC","4":"无","5":"采用数字签名，能够确认的是（     ）。","6":"保证信息是由对方签名发送的，签名者不能否认或难以否认,保证信息是由签名者自己签名发送的，签名者不能否认或难以否认,保证信息签发后未曾作过任何修改，签发的文件是真实文件,保证信息自签发后到收到为止未曾作过任何修改，签发的文件是真实文件","question_id":"12764","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BC","analysis":"无","question_text":"采用数字签名，能够确认的是（     ）。","options":"保证信息是由对方签名发送的，签名者不能否认或难以否认,保证信息是由签名者自己签名发送的，签名者不能否认或难以否认,保证信息签发后未曾作过任何修改，签发的文件是真实文件,保证信息自签发后到收到为止未曾作过任何修改，签发的文件是真实文件"},{"0":"12766","1":"multiple","2":"2","3":"AD","4":"无","5":"采用数字签名和加密技术相结合的方法，可以很好地解决信息传输过程中的（  ）等问题","6":"完整性,功能性,有效性,防抵赖性","question_id":"12766","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AD","analysis":"无","question_text":"采用数字签名和加密技术相结合的方法，可以很好地解决信息传输过程中的（  ）等问题","options":"完整性,功能性,有效性,防抵赖性"},{"0":"12768","1":"multiple","2":"2","3":"BCD","4":"无","5":"CA认证机构，又称为证书授权中心，对它的正确说法是（     ）","6":"在SET交易中，CA对持卡人、商户发放证书，不能对获款的银行、网关发放证书,CA中心对每个使用公开密钥的用户发放一个数字证书，数字证书的作用是证明证书中列出的用户合法拥有证书中列出的公开密钥,CA认证机构的数字签名使得攻击者不能伪造和篡改证书,作为电子商务交易中受信任的第三方，CA承担公钥体系中公钥的合法性检验的责任","question_id":"12768","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BCD","analysis":"无","question_text":"CA认证机构，又称为证书授权中心，对它的正确说法是（     ）","options":"在SET交易中，CA对持卡人、商户发放证书，不能对获款的银行、网关发放证书,CA中心对每个使用公开密钥的用户发放一个数字证书，数字证书的作用是证明证书中列出的用户合法拥有证书中列出的公开密钥,CA认证机构的数字签名使得攻击者不能伪造和篡改证书,作为电子商务交易中受信任的第三方，CA承担公钥体系中公钥的合法性检验的责任"},{"0":"12769","1":"multiple","2":"2","3":"AD","4":"无","5":"在电子商务中，安全认证不包括（     ）","6":"信息确认,消费者确认,支付确认,商品确认","question_id":"12769","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AD","analysis":"无","question_text":"在电子商务中，安全认证不包括（     ）","options":"信息确认,消费者确认,支付确认,商品确认"},{"0":"12770","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"在密码使用和保存方面，我们应该（    ）","6":"保证足够的口令长度,保证口令足够复杂,不要经常更改密码,避免重复使用密码","question_id":"12770","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"在密码使用和保存方面，我们应该（    ）","options":"保证足够的口令长度,保证口令足够复杂,不要经常更改密码,避免重复使用密码"},{"0":"12771","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"电子商务条件下买方应当承担的义务有（      ）。","6":"按照网络交易规定支付价款,按照合同规定时间接受标的物,对标的物的质量承担担保义务,对标的物进行验收","question_id":"12771","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"电子商务条件下买方应当承担的义务有（      ）。","options":"按照网络交易规定支付价款,按照合同规定时间接受标的物,对标的物的质量承担担保义务,对标的物进行验收"},{"0":"12772","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"（    ）是指利用交通工具一次向多个目的地短距离地运送少量货物的移动。","6":"输送,运输,配送,物流","question_id":"12772","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"（    ）是指利用交通工具一次向多个目的地短距离地运送少量货物的移动。","options":"输送,运输,配送,物流"},{"0":"12773","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"在欧美国家中，（       ）一般仅是指销售物流。","6":"sale logistics,logistics,physical distribution,sale distribution","question_id":"12773","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"在欧美国家中，（       ）一般仅是指销售物流。","options":"sale logistics,logistics,physical distribution,sale distribution"},{"0":"12774","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"在市内运输中，由生产厂经由物流企业（如配送中心）为用户提供商品时，生产厂到配送中心之间的物品空间移动称为（   ）","6":"物流,输送,配送,运输","question_id":"12774","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"在市内运输中，由生产厂经由物流企业（如配送中心）为用户提供商品时，生产厂到配送中心之间的物品空间移动称为（   ）","options":"物流,输送,配送,运输"},{"0":"12776","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"在市内运输中，由生产厂经由物流企业（如配送中心）为用户提供商品时，从配送中心到用户之间的物品空间移动称为（   ）。","6":"运输,输送,配送,物流","question_id":"12776","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"在市内运输中，由生产厂经由物流企业（如配送中心）为用户提供商品时，从配送中心到用户之间的物品空间移动称为（   ）。","options":"运输,输送,配送,物流"},{"0":"12777","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"在电子商务的概念模型中，强调信息流、商流、资金流和物流的整合，其中（   ）作为连接的纽带贯穿于电子商务交易的整个过程中，在起着串联和监控的作用。","6":"信息流,商流,资金流,物流","question_id":"12777","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"在电子商务的概念模型中，强调信息流、商流、资金流和物流的整合，其中（   ）作为连接的纽带贯穿于电子商务交易的整个过程中，在起着串联和监控的作用。","options":"信息流,商流,资金流,物流"},{"0":"12778","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"下列哪一项不是传统物流的目标（      ）","6":"准确的按预定期将商品送交顾客,适当按排物流据点，提高配送效率，保持适当库存,尽可能使物流的成本最小,满足顾客的期望","question_id":"12778","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"下列哪一项不是传统物流的目标（      ）","options":"准确的按预定期将商品送交顾客,适当按排物流据点，提高配送效率，保持适当库存,尽可能使物流的成本最小,满足顾客的期望"},{"0":"12779","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"解决商品的生产和消费之间存在的场所间隔和时间间隔需要通过(    )来进行沟通","6":"宏观物流,微观物流,国际物流,回收物流","question_id":"12779","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"解决商品的生产和消费之间存在的场所间隔和时间间隔需要通过(    )来进行沟通","options":"宏观物流,微观物流,国际物流,回收物流"},{"0":"12780","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"（  ）是伴随着国际间经济交往、贸易活动和其他国际交流所发生的物流活动。","6":"宏观物流,微观物流,国际物流,社会物流","question_id":"12780","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"（  ）是伴随着国际间经济交往、贸易活动和其他国际交流所发生的物流活动。","options":"宏观物流,微观物流,国际物流,社会物流"},{"0":"12781","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"(   )是研究再生产过程中随之发生的物流活动，研究国民经济中的物流活动，研究如何形成服务于社会、面向社会又在社会环境中运行的物流，研究社会中物流体系的结构和运行规律，因此带有综合性和广泛性。","6":"宏观物流,微观物流,国际物流,社会物流","question_id":"12781","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"(   )是研究再生产过程中随之发生的物流活动，研究国民经济中的物流活动，研究如何形成服务于社会、面向社会又在社会环境中运行的物流，研究社会中物流体系的结构和运行规律，因此带有综合性和广泛性。","options":"宏观物流,微观物流,国际物流,社会物流"},{"0":"12782","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"生产过程中，原材料、在制品、半成品、产成品等在企业内部的实体流动，称为 (  )","6":"宏观物流,微观物流,生产物流,供应物流","question_id":"12782","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"生产过程中，原材料、在制品、半成品、产成品等在企业内部的实体流动，称为 (  )","options":"宏观物流,微观物流,生产物流,供应物流"},{"0":"12783","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"生产企业物流的物流活动是基于企业的( )","6":"资金管理,生产经营管理,信息管理,物资采购管理","question_id":"12783","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"生产企业物流的物流活动是基于企业的( )","options":"资金管理,生产经营管理,信息管理,物资采购管理"},{"0":"12785","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"电子商务下物流配送，就是信息化、现代化、(   )的物流配送。","6":"标准化,企业化,市场化,社会化","question_id":"12785","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"电子商务下物流配送，就是信息化、现代化、(   )的物流配送。","options":"标准化,企业化,市场化,社会化"},{"0":"12786","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"有形商品的商流的结果是由(   )来完成的。","6":"运输,流通,信息流,物流","question_id":"12786","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"有形商品的商流的结果是由(   )来完成的。","options":"运输,流通,信息流,物流"},{"0":"12787","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"流通领域的供应物流，是指交易活动中从 (   )角度出发在交易中所发生的物流。","6":"买方,卖方,生产者,物资持有者","question_id":"12787","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"流通领域的供应物流，是指交易活动中从 (   )角度出发在交易中所发生的物流。","options":"买方,卖方,生产者,物资持有者"},{"0":"12788","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"(   )研究的主要特点是综观性和全局性，主要研究的内容是物流总体构成、物流与社会的关系、物流与经济发展的关系、社会物流系统和国际物流系统的建立与运作等。","6":"宏观物流,微观物流,供应物流,回收物流","question_id":"12788","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"(   )研究的主要特点是综观性和全局性，主要研究的内容是物流总体构成、物流与社会的关系、物流与经济发展的关系、社会物流系统和国际物流系统的建立与运作等。","options":"宏观物流,微观物流,供应物流,回收物流"},{"0":"12789","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"（   ）属于基本物流服务的内容。","6":"运输功能,库存功能,满足特殊顾客的订货功能,包装功能","question_id":"12789","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"（   ）属于基本物流服务的内容。","options":"运输功能,库存功能,满足特殊顾客的订货功能,包装功能"},{"0":"12790","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"物流标准化形式中的统一化是指（  ）","6":"一定范围内缩减物流标准化对象的类型数目，使之在一定时间内满足一般需要,按照用途和结构把同类型产品归并在一起，使产品品种典型化,把同类事物的若干表现形式归并为一种或限定在一个范围内,在相互独立的系统中，选择与确定具有功能互换性或尺寸互换性的子系统或功能单元","question_id":"12790","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"物流标准化形式中的统一化是指（  ）","options":"一定范围内缩减物流标准化对象的类型数目，使之在一定时间内满足一般需要,按照用途和结构把同类型产品归并在一起，使产品品种典型化,把同类事物的若干表现形式归并为一种或限定在一个范围内,在相互独立的系统中，选择与确定具有功能互换性或尺寸互换性的子系统或功能单元"},{"0":"12791","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"你认为下列有关配送的理解（  ）是错误的。","6":"配送实质就是送货，和一般送货没有区别,配送要完全遵守“按用户要求”，只有这样才能做到配送的合理化,配送是物流中一种特殊的、综合的活动形式，与商流是没有关系的,配送是“配”和“送”的有机结合，为追求整个配送的优势，分拣、配货等项工作是必不可少的","question_id":"12791","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"你认为下列有关配送的理解（  ）是错误的。","options":"配送实质就是送货，和一般送货没有区别,配送要完全遵守“按用户要求”，只有这样才能做到配送的合理化,配送是物流中一种特殊的、综合的活动形式，与商流是没有关系的,配送是“配”和“送”的有机结合，为追求整个配送的优势，分拣、配货等项工作是必不可少的"},{"0":"12792","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"请问关于配送的功能，下列四个选项中（   ）是错误的。","6":"有益于物流运动实现合理化,有利于合理配置资源,只要做好配和送，不需要开发什么新技术,可以降低物流成本，可以促进生产快速发展","question_id":"12792","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"请问关于配送的功能，下列四个选项中（   ）是错误的。","options":"有益于物流运动实现合理化,有利于合理配置资源,只要做好配和送，不需要开发什么新技术,可以降低物流成本，可以促进生产快速发展"},{"0":"12793","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"下列的配送中心（   ）是按功能角度来分类。","6":"零售商型配送中心,批发商型配送中心,加工配送中心,化妆品配送中心","question_id":"12793","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"下列的配送中心（   ）是按功能角度来分类。","options":"零售商型配送中心,批发商型配送中心,加工配送中心,化妆品配送中心"},{"0":"12794","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"下列四个包装材料中，请提出非绿色包装材料的是（  ）","6":"可食性包装材料,可降解材料,重复再用材料,一次性塑料杯","question_id":"12794","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"下列四个包装材料中，请提出非绿色包装材料的是（  ）","options":"可食性包装材料,可降解材料,重复再用材料,一次性塑料杯"},{"0":"12795","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"企业的产品能否通过分销渠道快速地分销到目标市场上，实现仓储、运输、配送等物流活动在渠道中的高效运作，主要取决于（  ）","6":"分销渠道中物流、配送网络的构建,是否在分销渠道中处于主导地位,分销渠道的渠道结构,第三方物流在其中起的作用","question_id":"12795","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"企业的产品能否通过分销渠道快速地分销到目标市场上，实现仓储、运输、配送等物流活动在渠道中的高效运作，主要取决于（  ）","options":"分销渠道中物流、配送网络的构建,是否在分销渠道中处于主导地位,分销渠道的渠道结构,第三方物流在其中起的作用"},{"0":"12796","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"企业将（  ）物流管理业务转移至第三方物流企业。","6":"不成功的,不愿意管的,不擅长的,难度较大的","question_id":"12796","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"企业将（  ）物流管理业务转移至第三方物流企业。","options":"不成功的,不愿意管的,不擅长的,难度较大的"},{"0":"12797","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"企业只有（  ），才能更关注服务工作，提高服务水平。","6":"集中精力于核心业务,吸收大量优秀人才,完成生产指标,指定生产计划","question_id":"12797","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"企业只有（  ），才能更关注服务工作，提高服务水平。","options":"集中精力于核心业务,吸收大量优秀人才,完成生产指标,指定生产计划"},{"0":"12798","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"第三方物流与企业为了共同的利益，摒弃了对立的立场，建立了（  ）理念。","6":"双赢,一体化,战略联盟,友好","question_id":"12798","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"第三方物流与企业为了共同的利益，摒弃了对立的立场，建立了（  ）理念。","options":"双赢,一体化,战略联盟,友好"},{"0":"12799","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"管道运输的主要不足之处是（  ）","6":"运输物品受限制,运输费用较高,运输管道造价太高,运输时间长","question_id":"12799","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"管道运输的主要不足之处是（  ）","options":"运输物品受限制,运输费用较高,运输管道造价太高,运输时间长"},{"0":"12800","1":"multiple","2":"2","3":"ACD","4":"无","5":"发生合同违约时，卖方可以选择的救济方法包括（ ）。","6":"解除合同,减少支付价款,损害赔偿,要求买方支付合同价格与转售价之间差额","question_id":"12800","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ACD","analysis":"无","question_text":"发生合同违约时，卖方可以选择的救济方法包括（ ）。","options":"解除合同,减少支付价款,损害赔偿,要求买方支付合同价格与转售价之间差额"},{"0":"12801","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"在商品的样品鉴定与审核中，样品鉴定应符合规范的要求，遵循（   ）标准","6":"国际,国家,企业,行业","question_id":"12801","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"在商品的样品鉴定与审核中，样品鉴定应符合规范的要求，遵循（   ）标准","options":"国际,国家,企业,行业"},{"0":"12802","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"自动条码技术的实现需要很多外设，其中条码识讲读设备扫描器总体上可分为（   ）","6":"接触式,非接触式,手持式,固定式","question_id":"12802","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"自动条码技术的实现需要很多外设，其中条码识讲读设备扫描器总体上可分为（   ）","options":"接触式,非接触式,手持式,固定式"},{"0":"12803","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"销售时点信息系统（POS）带来很多的便利，它的优点主要有（   ）","6":"管理大批量单品成为可能,系统的实时性加强,开放的系统，组件相对独立,用户界面友好","question_id":"12803","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"销售时点信息系统（POS）带来很多的便利，它的优点主要有（   ）","options":"管理大批量单品成为可能,系统的实时性加强,开放的系统，组件相对独立,用户界面友好"},{"0":"12804","1":"multiple","2":"2","3":"AC","4":"无","5":"企业报价采购中，报价种类虽多，但主要可分为（  ）","6":"确定报价,范围报价,条件报价,不确定报价","question_id":"12804","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AC","analysis":"无","question_text":"企业报价采购中，报价种类虽多，但主要可分为（  ）","options":"确定报价,范围报价,条件报价,不确定报价"},{"0":"12805","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"在物流系统中应用GPS技术采集和跟踪信息，其好处是（  ）","6":"实时监控,动态调控,出库入库管理,服务客户","question_id":"12805","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"在物流系统中应用GPS技术采集和跟踪信息，其好处是（  ）","options":"实时监控,动态调控,出库入库管理,服务客户"},{"0":"12806","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"在采购和付款业务循环内部控制中使用的主要文件包括（  ）","6":"请购单,卖方发票,货项通知单,收款凭单","question_id":"12806","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"在采购和付款业务循环内部控制中使用的主要文件包括（  ）","options":"请购单,卖方发票,货项通知单,收款凭单"},{"0":"12807","1":"multiple","2":"2","3":"ACD","4":"无","5":"根据整体运作程序划分，电子订货系统可以划分为（  ）","6":"企业内部的EOS系统,部门内部的EOS系统,零售商与批商之间的EOS系统,零售商、批发商、生产商之间的EOS系统","question_id":"12807","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ACD","analysis":"无","question_text":"根据整体运作程序划分，电子订货系统可以划分为（  ）","options":"企业内部的EOS系统,部门内部的EOS系统,零售商与批商之间的EOS系统,零售商、批发商、生产商之间的EOS系统"},{"0":"12808","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"RF（无线射频）系统的分类包括（  ）","6":"电子门禁,PDT,固定式RF读写器,定位系统","question_id":"12808","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"RF（无线射频）系统的分类包括（  ）","options":"电子门禁,PDT,固定式RF读写器,定位系统"},{"0":"12809","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"物流信息是反映物流各种活动内容的知识以及（  ）的总称","6":"资料,图象,数据,文件","question_id":"12809","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"物流信息是反映物流各种活动内容的知识以及（  ）的总称","options":"资料,图象,数据,文件"},{"0":"12810","1":"multiple","2":"2","3":"ACD","4":"无","5":"在对供应商的考核指标中，（  ）是品质指标。","6":"批退率,逾期率,平均合格率,准时交货率","question_id":"12810","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ACD","analysis":"无","question_text":"在对供应商的考核指标中，（  ）是品质指标。","options":"批退率,逾期率,平均合格率,准时交货率"},{"0":"12811","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"随着移动通信技术的发展，出现了多种车辆通行管理系统，主要包括（  ）","6":"MCA无线技术,GIS技术,PDT技术,GPS技术","question_id":"12811","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"随着移动通信技术的发展，出现了多种车辆通行管理系统，主要包括（  ）","options":"MCA无线技术,GIS技术,PDT技术,GPS技术"},{"0":"12814","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"解释澄清客户投诉应（   ）。","6":"对客户的无理要求据理力争,批评产品,做合理的解释和澄清,直接反映到相关人员","question_id":"12814","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"解释澄清客户投诉应（   ）。","options":"对客户的无理要求据理力争,批评产品,做合理的解释和澄清,直接反映到相关人员"},{"0":"12816","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"（   ）投诉涉及产品数量不符等问题。","6":"商品质量,购销合同,服务,流通","question_id":"12816","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"（   ）投诉涉及产品数量不符等问题。","options":"商品质量,购销合同,服务,流通"},{"0":"12817","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"处理客户投诉的接受投诉阶段，应（   ）。","6":"提出解决措施,进行语言解释,认真倾听，安慰客户,及时将处理结果向投诉客户反馈","question_id":"12817","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"处理客户投诉的接受投诉阶段，应（   ）。","options":"提出解决措施,进行语言解释,认真倾听，安慰客户,及时将处理结果向投诉客户反馈"},{"0":"12818","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"网络消费者购物习惯于效仿式购买，属于（   ）。","6":"隐秘心理,安全心理,求实心理,从众心理","question_id":"12818","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"网络消费者购物习惯于效仿式购买，属于（   ）。","options":"隐秘心理,安全心理,求实心理,从众心理"},{"0":"12819","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"（   ）投诉主要涉及产品质量缺陷、故障等。","6":"商品质量,购销合同,服务,流通","question_id":"12819","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"（   ）投诉主要涉及产品质量缺陷、故障等。","options":"商品质量,购销合同,服务,流通"},{"0":"12820","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"处理客户投诉的提出解决方案阶段，应（   ）","6":"向客户说明解决问题所需要的时间,进行语言解释,认真倾听，安慰客户,及时将处理结果向投诉客户反馈","question_id":"12820","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"处理客户投诉的提出解决方案阶段，应（   ）","options":"向客户说明解决问题所需要的时间,进行语言解释,认真倾听，安慰客户,及时将处理结果向投诉客户反馈"},{"0":"12821","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"(    )客户属于购物尝试者。","6":"简单型,冲浪型,接入型,议价型","question_id":"12821","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"(    )客户属于购物尝试者。","options":"简单型,冲浪型,接入型,议价型"},{"0":"12822","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"针对网络消费者的（     ），应该以一口价为主，营造高端大气的印象","6":"求名心理,求实心理,求新心理,隐秘性心理","question_id":"12822","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"针对网络消费者的（     ），应该以一口价为主，营造高端大气的印象","options":"求名心理,求实心理,求新心理,隐秘性心理"},{"0":"12823","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"（    ）客户需要的是方便直接的网上购物。","6":"简单型,冲浪型,接入型,议价型","question_id":"12823","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"（    ）客户需要的是方便直接的网上购物。","options":"简单型,冲浪型,接入型,议价型"},{"0":"12824","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"针对网络消费者的（    ），商品描述中应突出包装物造型等字眼。","6":"求名心理,求实心理,求美心理,隐秘性心理","question_id":"12824","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"针对网络消费者的（    ），商品描述中应突出包装物造型等字眼。","options":"求名心理,求实心理,求美心理,隐秘性心理"},{"0":"12825","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"针对网络消费者的（    ），商品描述中应突出实惠耐用。","6":"求名心理,求实心理,求美心理,隐秘性心理","question_id":"12825","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"针对网络消费者的（    ），商品描述中应突出实惠耐用。","options":"求名心理,求实心理,求美心理,隐秘性心理"},{"0":"12826","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"（    ）客户对常更新、具有创新设计特征的网站最感兴趣。","6":"简单型,冲浪型,接入型,议价型","question_id":"12826","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"（    ）客户对常更新、具有创新设计特征的网站最感兴趣。","options":"简单型,冲浪型,接入型,议价型"},{"0":"12828","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"针对潜在客户设计的FAQ，应做到（    ）","6":"提供产品和服务的特征的FAQ，激发购买需求,提供新产品的使用 、维修及注意事项的FAQ,提供深层次的技术细节和技术改进等信息,提供客户咨询、解答客户疑虑的功能","question_id":"12828","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"针对潜在客户设计的FAQ，应做到（    ）","options":"提供产品和服务的特征的FAQ，激发购买需求,提供新产品的使用 、维修及注意事项的FAQ,提供深层次的技术细节和技术改进等信息,提供客户咨询、解答客户疑虑的功能"},{"0":"12832","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"网络售中服务包括（   ）","6":"订单处理,服务流程设计,产品安装,教育培训","question_id":"12832","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"网络售中服务包括（   ）","options":"订单处理,服务流程设计,产品安装,教育培训"},{"0":"12833","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"针对老客户设计的FAQ，主要提供（   ）","6":"产品和服务特征的FAQ,新产品使用的FAQ,维修信息的FAQ,技术改进信息的FAQ","question_id":"12833","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"针对老客户设计的FAQ，主要提供（   ）","options":"产品和服务特征的FAQ,新产品使用的FAQ,维修信息的FAQ,技术改进信息的FAQ"},{"0":"12834","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"网络售后服务包括（   ）","6":"订单处理,服务流程设计,产品安装,产品运送","question_id":"12834","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"网络售后服务包括（   ）","options":"订单处理,服务流程设计,产品安装,产品运送"},{"0":"12835","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"针对新客户设计的FAQ，主要提供（   ）","6":"产品和服务特征的FAQ,新产品使用的FAQ,深层次技术细节的FAQ,技术改进信息的FAQ","question_id":"12835","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"针对新客户设计的FAQ，主要提供（   ）","options":"产品和服务特征的FAQ,新产品使用的FAQ,深层次技术细节的FAQ,技术改进信息的FAQ"},{"0":"12838","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"客户服务的不可分性，具体是指（    ）","6":"企业提供的服务是无形的,企业为客户提供的无形商品的销售与服务是同时进行的,服务具有一定的时效性,服务的独特性","question_id":"12838","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"客户服务的不可分性，具体是指（    ）","options":"企业提供的服务是无形的,企业为客户提供的无形商品的销售与服务是同时进行的,服务具有一定的时效性,服务的独特性"},{"0":"12840","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"售中服务是指（   ）。","6":"交易后的活动,信息提供服务,销售过程中的服务,客户需求调查","question_id":"12840","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"售中服务是指（   ）。","options":"交易后的活动,信息提供服务,销售过程中的服务,客户需求调查"},{"0":"12842","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"（    ）客户属于购物尝试者。","6":"简单型,冲浪型,接入型,议价型","question_id":"12842","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"（    ）客户属于购物尝试者。","options":"简单型,冲浪型,接入型,议价型"},{"0":"12843","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"针对网络消费者的（    ），应该以一口价为主，营造高端大气的印象。","6":"求名心理,求实心理,求新心理,隐秘性心理","question_id":"12843","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"针对网络消费者的（    ），应该以一口价为主，营造高端大气的印象。","options":"求名心理,求实心理,求新心理,隐秘性心理"},{"0":"12844","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"（   ）服务包括客户需求调查、产品或服务设计与提供、配销系统或服务流程的规划与设计。","6":"售前,售中,售后,网络","question_id":"12844","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"（   ）服务包括客户需求调查、产品或服务设计与提供、配销系统或服务流程的规划与设计。","options":"售前,售中,售后,网络"},{"0":"12846","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"（   ）心理主要以家庭妇女和低收入者为主。","6":"求名心理,求实心理,求美心理,隐秘性心理","question_id":"12846","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"（   ）心理主要以家庭妇女和低收入者为主。","options":"求名心理,求实心理,求美心理,隐秘性心理"},{"0":"12849","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"（   ）有一种趋向购买便宜商品的本能。","6":"简单型,冲浪型,接入型,议价型","question_id":"12849","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"（   ）有一种趋向购买便宜商品的本能。","options":"简单型,冲浪型,接入型,议价型"},{"0":"12850","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"（   ）客户在购买时反复向卖家询问，仔细的检查商品，并非常关心售后服务，直到心中的疑惑解除后才肯掏腰包购买。","6":"求名心理,疑虑心理,求新心理,隐秘性心理","question_id":"12850","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"（   ）客户在购买时反复向卖家询问，仔细的检查商品，并非常关心售后服务，直到心中的疑惑解除后才肯掏腰包购买。","options":"求名心理,疑虑心理,求新心理,隐秘性心理"},{"0":"12851","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"（   ）服务包括订单处理、产品的生产和运送。","6":"售前,售中,售后,网络","question_id":"12851","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"（   ）服务包括订单处理、产品的生产和运送。","options":"售前,售中,售后,网络"},{"0":"12853","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"（   ）是一种“少花钱多办事”的心理动机，其核心是“廉价”和“低档”。","6":"求廉心理,求美心理,求实心理,求名心理","question_id":"12853","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"（   ）是一种“少花钱多办事”的心理动机，其核心是“廉价”和“低档”。","options":"求廉心理,求美心理,求实心理,求名心理"},{"0":"12854","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"（   ）是一种以满足个人特殊爱好和情趣为目标的购买心理。","6":"求实心理,求新心理,求美心理,偏好心理","question_id":"12854","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"（   ）是一种以满足个人特殊爱好和情趣为目标的购买心理。","options":"求实心理,求新心理,求美心理,偏好心理"},{"0":"12855","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"处理客户投诉的原则中，预防原则是（    ）。","6":"投诉问题的处理必须及时、快速,对投诉问题有效的管理，建立相应的管理资料库并及时回访,企业加强管理，提高员工的整体素质和业务能力,投诉问题责任到部门，责任到人，避免类似问题重复发生","question_id":"12855","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"处理客户投诉的原则中，预防原则是（    ）。","options":"投诉问题的处理必须及时、快速,对投诉问题有效的管理，建立相应的管理资料库并及时回访,企业加强管理，提高员工的整体素质和业务能力,投诉问题责任到部门，责任到人，避免类似问题重复发生"},{"0":"12856","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"客户投诉处理解决可分为四个阶段：接受投诉阶段，解释澄清阶段，提出解决方案阶段和（    ）。","6":"认真倾听,不与客户争辩,换位思考,回访阶段","question_id":"12856","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"客户投诉处理解决可分为四个阶段：接受投诉阶段，解释澄清阶段，提出解决方案阶段和（    ）。","options":"认真倾听,不与客户争辩,换位思考,回访阶段"},{"0":"12857","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"提升客户服务质量中，软件方面包括工作态度和责任心、专业水平、服务亮点和（    ）。","6":"定期考核,专业培训,投诉和差错,特殊服务","question_id":"12857","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"提升客户服务质量中，软件方面包括工作态度和责任心、专业水平、服务亮点和（    ）。","options":"定期考核,专业培训,投诉和差错,特殊服务"},{"0":"12859","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"邮件标题要提纲挈领、简单易懂，以下说法正确的是（   ）。","6":"可以用空白标题,标题要简短，不宜冗长,标题使用可含义不清,一封信可只对不只一个主题","question_id":"12859","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"邮件标题要提纲挈领、简单易懂，以下说法正确的是（   ）。","options":"可以用空白标题,标题要简短，不宜冗长,标题使用可含义不清,一封信可只对不只一个主题"},{"0":"12860","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"（   ）是客户服务的最重要特征。","6":"不可分离性,不可储存性,不可感知性,规范、统一的服务","question_id":"12860","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"（   ）是客户服务的最重要特征。","options":"不可分离性,不可储存性,不可感知性,规范、统一的服务"},{"0":"12861","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"网络技术的发展，尤其是移动互联网技术的发展，为企业提供了更加高效地采集客户相关行为信息的可能性。这是客户服务内容的哪一方面？","6":"客户定制,客户的信息需求,客户评价,精准的客户群","question_id":"12861","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"网络技术的发展，尤其是移动互联网技术的发展，为企业提供了更加高效地采集客户相关行为信息的可能性。这是客户服务内容的哪一方面？","options":"客户定制,客户的信息需求,客户评价,精准的客户群"},{"0":"12862","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"即时通信、聊天室等即时客户服务手段的不断推出，既缩短了客户服务的时间，又提高了客户的满意度。这表现了网络客户服务的（    ）优势。","6":"降低客户服务的成本,提高客户服务的效率,提供更高层次的服务,客户寻求服务的主动性增强","question_id":"12862","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"即时通信、聊天室等即时客户服务手段的不断推出，既缩短了客户服务的时间，又提高了客户的满意度。这表现了网络客户服务的（    ）优势。","options":"降低客户服务的成本,提高客户服务的效率,提供更高层次的服务,客户寻求服务的主动性增强"},{"0":"12863","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"一方面指客户获得的服务是有代价的，另一方面指通过为客户提供服务能够提升客户和企业的价值。这体现了客户服务的（    ）特征。","6":"双向互动性,无形性,不可分性,有价性","question_id":"12863","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"一方面指客户获得的服务是有代价的，另一方面指通过为客户提供服务能够提升客户和企业的价值。这体现了客户服务的（    ）特征。","options":"双向互动性,无形性,不可分性,有价性"},{"0":"12864","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"服务的不确定性包括：一方面指客户向企业提出需要的服务项目、时间、地点等具有不确定性，另一方面（     ）。","6":"企业客户服务人员的服务态度、服务技术水平以及服务人员的调配等方面存在不确定性。,企业提供的服务可以是无形的,企业的客户服务人员要主动了解和掌握客户的实际需要,不同的企业为客户提供的服务具有不同的特色","question_id":"12864","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"服务的不确定性包括：一方面指客户向企业提出需要的服务项目、时间、地点等具有不确定性，另一方面（     ）。","options":"企业客户服务人员的服务态度、服务技术水平以及服务人员的调配等方面存在不确定性。,企业提供的服务可以是无形的,企业的客户服务人员要主动了解和掌握客户的实际需要,不同的企业为客户提供的服务具有不同的特色"},{"0":"12865","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"网络客户服务具有及时性、互动性、（     ）和客户化等特点。","6":"私密性,分层次,个性化,数据化","question_id":"12865","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"网络客户服务具有及时性、互动性、（     ）和客户化等特点。","options":"私密性,分层次,个性化,数据化"},{"0":"12868","1":"multiple","2":"2","3":"BC","4":"无","5":"服务投诉包括（   ）。","6":"产品数量与合同不符,对服务质量不满,服务技巧欠缺,运输环节损失","question_id":"12868","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BC","analysis":"无","question_text":"服务投诉包括（   ）。","options":"产品数量与合同不符,对服务质量不满,服务技巧欠缺,运输环节损失"},{"0":"12870","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"网络客户服务的沟通技巧包括（   ）。","6":"有足够的耐心与热情,坚守诚信,用诚心打动顾客,做个专业卖家，给顾客准确的推介。","question_id":"12870","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"网络客户服务的沟通技巧包括（   ）。","options":"有足够的耐心与热情,坚守诚信,用诚心打动顾客,做个专业卖家，给顾客准确的推介。"},{"0":"12871","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"FAQ设计的要点包括（   ）。","6":"注意分类管理目录结构,注意检索功能的设计,注意FAQ的内容来源,保证FAQ简单易用","question_id":"12871","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"FAQ设计的要点包括（   ）。","options":"注意分类管理目录结构,注意检索功能的设计,注意FAQ的内容来源,保证FAQ简单易用"},{"0":"12872","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"获得网络客户反馈的方法不包括（   ）。","6":"为网络反馈者提供有偿产品,邀请客户出席公司会议,为客户创建在线社区,在客户的生日或假日定期保持联系","question_id":"12872","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"获得网络客户反馈的方法不包括（   ）。","options":"为网络反馈者提供有偿产品,邀请客户出席公司会议,为客户创建在线社区,在客户的生日或假日定期保持联系"},{"0":"12873","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"网络客户服务的沟通技巧包括（   ）。","6":"树立“顾客永远是对的”理念,多说“谢谢”,处处为顾客着想,多虚心请教","question_id":"12873","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"网络客户服务的沟通技巧包括（   ）。","options":"树立“顾客永远是对的”理念,多说“谢谢”,处处为顾客着想,多虚心请教"},{"0":"12874","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"撰写客户服务整改措施要注意（    ）。","6":"不宜太短,一般以月或季度为单位,一般以周为单位,平时要注意观察，收集客户的意见和建议","question_id":"12874","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"撰写客户服务整改措施要注意（    ）。","options":"不宜太短,一般以月或季度为单位,一般以周为单位,平时要注意观察，收集客户的意见和建议"},{"0":"12875","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"处理客户投诉一般应遵循以下原则（    ）。","6":"预防原则,及时原则,责任原则,管理原则","question_id":"12875","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"处理客户投诉一般应遵循以下原则（    ）。","options":"预防原则,及时原则,责任原则,管理原则"},{"0":"12876","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"客户投诉内容，就服务投诉方面，一般不包括（     ）。","6":"服务质量,交货时间,服务态度,服务方式","question_id":"12876","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"客户投诉内容，就服务投诉方面，一般不包括（     ）。","options":"服务质量,交货时间,服务态度,服务方式"},{"0":"12878","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"投诉客户的种类一般有三种：（     ）。","6":"事务型,态度型,挑事型,意见型","question_id":"12878","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"投诉客户的种类一般有三种：（     ）。","options":"事务型,态度型,挑事型,意见型"},{"0":"12879","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"提升客户提升服务质量涉及多种因素，软件方面包括以下因素（    ）。","6":"工作态度和责任心,专业水平,服务亮点,投诉或差错","question_id":"12879","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"提升客户提升服务质量涉及多种因素，软件方面包括以下因素（    ）。","options":"工作态度和责任心,专业水平,服务亮点,投诉或差错"},{"0":"12880","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"提升客户提升服务质量涉及多种因素，硬件方面不包括以下因素（    ）。","6":"工作态度和责任,工作流程,工作方法,办公室配置","question_id":"12880","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"提升客户提升服务质量涉及多种因素，硬件方面不包括以下因素（    ）。","options":"工作态度和责任,工作流程,工作方法,办公室配置"},{"0":"12883","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"FAQ的页面设计包括三方面，分别是（    ）。","6":"FAQ导航按钮的设置,FAQ的页面布局,信息披露要适度,增加相关链接地址","question_id":"12883","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"FAQ的页面设计包括三方面，分别是（    ）。","options":"FAQ导航按钮的设置,FAQ的页面布局,信息披露要适度,增加相关链接地址"},{"0":"12885","1":"multiple","2":"2","3":"BCD","4":"无","5":"如果将FAQ的内容按照客户角度来分，可以分为三个方面，包括（     ）。","6":"针对消费者设计的FAQ,针对潜在客户设计的FAQ,针对新客户设计的FAQ,面向老客户设计的FAQ","question_id":"12885","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BCD","analysis":"无","question_text":"如果将FAQ的内容按照客户角度来分，可以分为三个方面，包括（     ）。","options":"针对消费者设计的FAQ,针对潜在客户设计的FAQ,针对新客户设计的FAQ,面向老客户设计的FAQ"},{"0":"12886","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"一般FAQ分类主要有（    ）。","6":"关于产品的常见问题,关于产品升级的常见问题,关于订货、送货和退货的常见问题,关于获得单独帮助的常见问题","question_id":"12886","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"一般FAQ分类主要有（    ）。","options":"关于产品的常见问题,关于产品升级的常见问题,关于订货、送货和退货的常见问题,关于获得单独帮助的常见问题"},{"0":"12887","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"确保FAQ的效用及可用性，必须做到（    ）。","6":"经常更新问题，回答客户提出的热点问题,问题要短小精悍,重点问题在保证准确的前提下尽量简短,将检索工具安排在所有FAQ页面上","question_id":"12887","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"确保FAQ的效用及可用性，必须做到（    ）。","options":"经常更新问题，回答客户提出的热点问题,问题要短小精悍,重点问题在保证准确的前提下尽量简短,将检索工具安排在所有FAQ页面上"},{"0":"12888","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"网络客户服务的内容包括（   ）。","6":"客户注册,在线调查,在线投诉,网络导购","question_id":"12888","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"网络客户服务的内容包括（   ）。","options":"客户注册,在线调查,在线投诉,网络导购"},{"0":"12889","1":"multiple","2":"2","3":"BD","4":"无","5":"FAQ页面的设计原则有（  ）。","6":"使FAQ复杂美观,保证FAQ效用,FAQ格式归一,信息披露要适度","question_id":"12889","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BD","analysis":"无","question_text":"FAQ页面的设计原则有（  ）。","options":"使FAQ复杂美观,保证FAQ效用,FAQ格式归一,信息披露要适度"},{"0":"12891","1":"multiple","2":"2","3":"AB","4":"无","5":"FAQ的内容来源主要有方面：（    ）","6":"一方面是在站点建立之初，站长首先围绕产品、服务、功能的使用和购买程序进行解答。,一方面在网站运营期间，通过总结客户的留言、咨询、邮件或者从公司的论坛、电话等反馈中选择比较有代表性的问题作为FAQ。,一方面网站设计者要密切关注用户疑问，经常更新问题。,一方面，要与一线销售服务人员沟通，了解并掌握客户关心的具体问题是什么。","question_id":"12891","question_type":"multiple","score":"2","answer":"AB","analysis":"无","question_text":"FAQ的内容来源主要有方面：（    ）","options":"一方面是在站点建立之初，站长首先围绕产品、服务、功能的使用和购买程序进行解答。,一方面在网站运营期间，通过总结客户的留言、咨询、邮件或者从公司的论坛、电话等反馈中选择比较有代表性的问题作为FAQ。,一方面网站设计者要密切关注用户疑问，经常更新问题。,一方面，要与一线销售服务人员沟通，了解并掌握客户关心的具体问题是什么。"},{"0":"12892","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"制定信息发布规程一般需要确定哪几个要素？","6":"信息的内容,信息的形式,信息的数量,要传达的对象","question_id":"12892","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"制定信息发布规程一般需要确定哪几个要素？","options":"信息的内容,信息的形式,信息的数量,要传达的对象"},{"0":"12893","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"目前常用的信息发布平台有哪些？","6":"第三方电子商务交易平台,新闻组,论坛博客,SNS","question_id":"12893","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"目前常用的信息发布平台有哪些？","options":"第三方电子商务交易平台,新闻组,论坛博客,SNS"},{"0":"12895","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"新闻组是一种高效而实用的工具，以下哪一条不是它的优点？","6":"海量信息,间接交互,全球互联,主题鲜明","question_id":"12895","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"新闻组是一种高效而实用的工具，以下哪一条不是它的优点？","options":"海量信息,间接交互,全球互联,主题鲜明"},{"0":"12896","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"商务信息管理的对象有()","6":"商务信息,商务信息活动,商务信息活动过程中参与者,资源信息","question_id":"12896","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"商务信息管理的对象有()","options":"商务信息,商务信息活动,商务信息活动过程中参与者,资源信息"},{"0":"12897","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"网络商务信息的()是指在网络上对商务信息的搜索和取得的行为","6":"交换,传输,采集,处理","question_id":"12897","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"网络商务信息的()是指在网络上对商务信息的搜索和取得的行为","options":"交换,传输,采集,处理"},{"0":"12899","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"网上第三方电子商务平台最基本的功能是()","6":"供企业买卖双方发布商务信息,进行商品的交易和买卖,进行网络广告,增加企业竟争力","question_id":"12899","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"网上第三方电子商务平台最基本的功能是()","options":"供企业买卖双方发布商务信息,进行商品的交易和买卖,进行网络广告,增加企业竟争力"},{"0":"12900","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"()拥有稳定而广泛的互联网群体，用户参与积极，消息传播迅速，渗透效果极佳，因此深受高水平网络用户的青睐","6":"第三方电子商务交易平台,SNS,论坛博客,新闻组","question_id":"12900","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"()拥有稳定而广泛的互联网群体，用户参与积极，消息传播迅速，渗透效果极佳，因此深受高水平网络用户的青睐","options":"第三方电子商务交易平台,SNS,论坛博客,新闻组"},{"0":"12901","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"在新闻组中常用的顶级类别比较杂乱，无规定的主题，任何言论在这里都可以发表是()","6":"biz,misc,alt,soc","question_id":"12901","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"在新闻组中常用的顶级类别比较杂乱，无规定的主题，任何言论在这里都可以发表是()","options":"biz,misc,alt,soc"},{"0":"12902","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"()的最终目的，是通过博客这一平台来树立企业的品牌","6":"企业博客,CEO博客,产品博客,员工博客","question_id":"12902","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"()的最终目的，是通过博客这一平台来树立企业的品牌","options":"企业博客,CEO博客,产品博客,员工博客"},{"0":"12903","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"()发布规程时，每一个具体的企业可能都不一样","6":"制定信息,制定商务信息,企业博客,企业管理","question_id":"12903","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"()发布规程时，每一个具体的企业可能都不一样","options":"制定信息,制定商务信息,企业博客,企业管理"},{"0":"12906","1":"multiple","2":"2","3":"BCD","4":"无","5":"关于企业博客和个人博客说明不正确的是()","6":"主体不同,发布方式不同,链接方式不同,企业博客都收费","question_id":"12906","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BCD","analysis":"无","question_text":"关于企业博客和个人博客说明不正确的是()","options":"主体不同,发布方式不同,链接方式不同,企业博客都收费"},{"0":"12908","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"判断信息的（       ），要注重作者的声誉与知名度。","6":"时效性,权威性,趣味性,实用性","question_id":"12908","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"判断信息的（       ），要注重作者的声誉与知名度。","options":"时效性,权威性,趣味性,实用性"},{"0":"12909","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"（       ）是正确的网站信息审核流程。","6":"商务信息发布—栏目编辑审核—签发编辑审核。,栏目编辑审核—签发编辑审核—商务信息发布,记者/栏目编辑撰写商务信息—栏目编辑审核—签发编辑审核—商务信息发布,记者/栏目编辑撰写商务信息—签发编辑审核—栏目编辑审核—商务信息发布","question_id":"12909","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"（       ）是正确的网站信息审核流程。","options":"商务信息发布—栏目编辑审核—签发编辑审核。,栏目编辑审核—签发编辑审核—商务信息发布,记者/栏目编辑撰写商务信息—栏目编辑审核—签发编辑审核—商务信息发布,记者/栏目编辑撰写商务信息—签发编辑审核—栏目编辑审核—商务信息发布"},{"0":"12910","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"网络信息标题需提炼信息中最具有(      )的内容。","6":"创新价值,营销价值,研发价值,增值价值","question_id":"12910","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"网络信息标题需提炼信息中最具有(      )的内容。","options":"创新价值,营销价值,研发价值,增值价值"},{"0":"12914","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"网络稿件传送到栏目编辑等待审核的状态是(     )。","6":"待编辑审核,未传稿,签发退回,待签发审核","question_id":"12914","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"网络稿件传送到栏目编辑等待审核的状态是(     )。","options":"待编辑审核,未传稿,签发退回,待签发审核"},{"0":"12917","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"在商务网站内容管理系统中，(      )可以编辑自己负责栏目的稿件。","6":"系统管理员,栏目编辑,具有签发权限的编辑,具有记者权限的编辑","question_id":"12917","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"在商务网站内容管理系统中，(      )可以编辑自己负责栏目的稿件。","options":"系统管理员,栏目编辑,具有签发权限的编辑,具有记者权限的编辑"},{"0":"12920","1":"multiple","2":"2","3":"BC","4":"无","5":"商务网站信息标题结构主要有（       ）","6":"虚拟型,单一型,复合型,真实型","question_id":"12920","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BC","analysis":"无","question_text":"商务网站信息标题结构主要有（       ）","options":"虚拟型,单一型,复合型,真实型"},{"0":"12922","1":"multiple","2":"2","3":"BCD","4":"无","5":"商务网站信息审核方法是（      ）","6":"稿件编辑,稿件送审,签发编辑审核,稿件发布库管理","question_id":"12922","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BCD","analysis":"无","question_text":"商务网站信息审核方法是（      ）","options":"稿件编辑,稿件送审,签发编辑审核,稿件发布库管理"},{"0":"12924","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"下列哪个说法是错误的是（      ）","6":"SET安全协议解决身份认证和不可抵赖性,SET安全协议解决交易支付的完整性,SET安全协议解决电子支付中参与者的角色问题,SET安全协议解决购物和支付信息的保密性","question_id":"12924","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"下列哪个说法是错误的是（      ）","options":"SET安全协议解决身份认证和不可抵赖性,SET安全协议解决交易支付的完整性,SET安全协议解决电子支付中参与者的角色问题,SET安全协议解决购物和支付信息的保密性"},{"0":"12925","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"以下（       ）不是传统信用卡与网上银行卡支付系统的差别","6":"使用者不同,付款地点不同,信息传递通道不同,付款授权方式不同","question_id":"12925","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"以下（       ）不是传统信用卡与网上银行卡支付系统的差别","options":"使用者不同,付款地点不同,信息传递通道不同,付款授权方式不同"},{"0":"12926","1":"multiple","2":"2","3":"ACD","4":"无","5":"以下属于电子货币支付手段的是（        ）","6":"Mondex卡,银行汇票,eCash,Cybercoin","question_id":"12926","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ACD","analysis":"无","question_text":"以下属于电子货币支付手段的是（        ）","options":"Mondex卡,银行汇票,eCash,Cybercoin"},{"0":"12927","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"以下对中国银行电子钱包具体使用功能理解错误的是（  ）","6":"对银行卡账户信息修改以后先前交易仍将列在购买记录窗口新卡说明之下,可以改变那些状态为有效的卡的过期日期的信息，原已申请并安装的证书的状态不会改变,电子钱包所选购买记录的细节显示在面板的较高的位置,如果证书警告优先选项未被激活，即使所使用的银行卡没有一个有效的证书，电子钱包程序将处理您的购买记录而不使用证书提供的额外保护","question_id":"12927","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"以下对中国银行电子钱包具体使用功能理解错误的是（  ）","options":"对银行卡账户信息修改以后先前交易仍将列在购买记录窗口新卡说明之下,可以改变那些状态为有效的卡的过期日期的信息，原已申请并安装的证书的状态不会改变,电子钱包所选购买记录的细节显示在面板的较高的位置,如果证书警告优先选项未被激活，即使所使用的银行卡没有一个有效的证书，电子钱包程序将处理您的购买记录而不使用证书提供的额外保护"},{"0":"12928","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"在Intenet上，典型的电子支付方式包括：银行卡支付、电子支票支付和（      ）支付方式","6":"pos,电子货币,电子现金,数字证书","question_id":"12928","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"在Intenet上，典型的电子支付方式包括：银行卡支付、电子支票支付和（      ）支付方式","options":"pos,电子货币,电子现金,数字证书"},{"0":"12931","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"电子银行的金融信息和交易体系有四层，该体系的核心是（      ）","6":"包含支付结算在内的交易服务,客户,金融信息服务,会计结算","question_id":"12931","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"电子银行的金融信息和交易体系有四层，该体系的核心是（      ）","options":"包含支付结算在内的交易服务,客户,金融信息服务,会计结算"},{"0":"12932","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"手机支付与移动支付的区别在于所用的（    ）不同","6":"成本,价格,终端,支付网关","question_id":"12932","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"手机支付与移动支付的区别在于所用的（    ）不同","options":"成本,价格,终端,支付网关"},{"0":"12934","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"电话银行的风险主要是体现在（        ）转账中","6":"交款,病毒,黑客,转账","question_id":"12934","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"电话银行的风险主要是体现在（        ）转账中","options":"交款,病毒,黑客,转账"},{"0":"12935","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"电话银行的个人注册客户可以通过电话银行对其指定账户进行包括（      ）在内的各类操作，而非注册客户则无法得到这些服务","6":"付款,买卖股票,终端,支付网关","question_id":"12935","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"电话银行的个人注册客户可以通过电话银行对其指定账户进行包括（      ）在内的各类操作，而非注册客户则无法得到这些服务","options":"付款,买卖股票,终端,支付网关"},{"0":"12936","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"电话银行的个人注册客户可以指定其拥有的（     ）为其操作账户","6":"定期储蓄账户,活期储蓄账户,银行卡账户,信用卡账户","question_id":"12936","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"电话银行的个人注册客户可以指定其拥有的（     ）为其操作账户","options":"定期储蓄账户,活期储蓄账户,银行卡账户,信用卡账户"},{"0":"12937","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"在SET协议的支持下，参与网络商品直销流程的各方有（       ）","6":"消费者,商家,支付网关,政府","question_id":"12937","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"在SET协议的支持下，参与网络商品直销流程的各方有（       ）","options":"消费者,商家,支付网关,政府"},{"0":"12939","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"支付网关的功能有（      ）","6":"通信,协议转换,数据加解密,保护银行内部网络","question_id":"12939","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"支付网关的功能有（      ）","options":"通信,协议转换,数据加解密,保护银行内部网络"},{"0":"12940","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"手机银行的发展经理了（       ）几个阶段，区别就在于所用的技术不同","6":"SMS手机银行,STK手机银行,WAP手机银行,SIM手机银行","question_id":"12940","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"手机银行的发展经理了（       ）几个阶段，区别就在于所用的技术不同","options":"SMS手机银行,STK手机银行,WAP手机银行,SIM手机银行"},{"0":"12941","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"自助银行模式主要有（          ）","6":"社区模式,商业区模式,校园模式,店中行模式","question_id":"12941","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"自助银行模式主要有（          ）","options":"社区模式,商业区模式,校园模式,店中行模式"},{"0":"12942","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"传统支付结算方式的局限性（         ）","6":"运作速度和处理效率比较低,大多数传统支付结算方式在支付安全上问题较多,大多数传统支付结算方式运用起来并不方便,传统支付结算方式运作成本较高","question_id":"12942","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"传统支付结算方式的局限性（         ）","options":"运作速度和处理效率比较低,大多数传统支付结算方式在支付安全上问题较多,大多数传统支付结算方式运用起来并不方便,传统支付结算方式运作成本较高"},{"0":"12943","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"以下属于第一代计算机网络的是","6":"美国国防部高级研究计划局网络,以单机为中心的通信系统,国际标准化网络,多媒体网络","question_id":"12943","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"以下属于第一代计算机网络的是","options":"美国国防部高级研究计划局网络,以单机为中心的通信系统,国际标准化网络,多媒体网络"},{"0":"12945","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"按照计算机网络相同标准分类的是（）。","6":"局域网和专用网,总线型网和环型网,无线网和广播式网络,有线网和公用网","question_id":"12945","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"按照计算机网络相同标准分类的是（）。","options":"局域网和专用网,总线型网和环型网,无线网和广播式网络,有线网和公用网"},{"0":"12946","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"显示器分辨率为640*480像素，页面的显示尺寸为（）像素","6":"640*480,800*500,620*311,780*428","question_id":"12946","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"显示器分辨率为640*480像素，页面的显示尺寸为（）像素","options":"640*480,800*500,620*311,780*428"},{"0":"12947","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"Internet的雏形是","6":"ARPANET,NSFNET,Intranet,Ethernet","question_id":"12947","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"Internet的雏形是","options":"ARPANET,NSFNET,Intranet,Ethernet"},{"0":"12948","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"HTML中，alink属性表示的含义是","6":"显示不同形状的新项目符号,定义文字的水平对齐格式,定义鼠标正在单击时超链接对象的颜色,定义页面默认超链接对象的颜色","question_id":"12948","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"HTML中，alink属性表示的含义是","options":"显示不同形状的新项目符号,定义文字的水平对齐格式,定义鼠标正在单击时超链接对象的颜色,定义页面默认超链接对象的颜色"},{"0":"12949","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"（）是明确语义边界并封装了状态和行为的实体，用于描述客观事物。","6":"对象,类,用例,参与者","question_id":"12949","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"（）是明确语义边界并封装了状态和行为的实体，用于描述客观事物。","options":"对象,类,用例,参与者"},{"0":"12950","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"（）被称为容器标记。","6":"<table>,<td>,<tr>,<li>","question_id":"12950","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"（）被称为容器标记。","options":"<table>,<td>,<tr>,<li>"},{"0":"12951","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"注释语句标记符为（）。","6":"<a>,<br>,<p>,<!--…-->","question_id":"12951","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"注释语句标记符为（）。","options":"<a>,<br>,<p>,<!--…-->"},{"0":"12952","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"（）是连接数据库的通用驱动程序。","6":"ASP,ODBC,CGI,IIS","question_id":"12952","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"（）是连接数据库的通用驱动程序。","options":"ASP,ODBC,CGI,IIS"},{"0":"12953","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"判断信息的（），要注重作者的声誉与知名度。","6":"时效性,权威性,趣味性,实用性","question_id":"12953","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"判断信息的（），要注重作者的声誉与知名度。","options":"时效性,权威性,趣味性,实用性"},{"0":"12954","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"比较适合发布“病毒式”商务信息的是（）。","6":"第三方电子商务交易平台,新闻组,SNS,WIKI","question_id":"12954","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"比较适合发布“病毒式”商务信息的是（）。","options":"第三方电子商务交易平台,新闻组,SNS,WIKI"},{"0":"12955","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"顶级名称为（）的新闻组主要讨论休闲、娱乐的主题。","6":"rec,soc,misc,comp","question_id":"12955","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"顶级名称为（）的新闻组主要讨论休闲、娱乐的主题。","options":"rec,soc,misc,comp"},{"0":"12956","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"在商务网站内容管理系统中，属于记者编辑角色工作职责的是（）。","6":"完成网站参数设置,完成系统用户管理,对各栏目稿件进行签发,撰写、导入、编辑稿件","question_id":"12956","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"在商务网站内容管理系统中，属于记者编辑角色工作职责的是（）。","options":"完成网站参数设置,完成系统用户管理,对各栏目稿件进行签发,撰写、导入、编辑稿件"},{"0":"12959","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"关于企业博客和个人博客说法正确的是（）","6":"主体不同,发布方式不同,链接方式不同,企业博客都收费","question_id":"12959","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"关于企业博客和个人博客说法正确的是（）","options":"主体不同,发布方式不同,链接方式不同,企业博客都收费"},{"0":"12960","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"不属于第三方物流主要作用的是（）。","6":"减少库存,提高企业竞争力,降低成本,实现供应链管理","question_id":"12960","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"不属于第三方物流主要作用的是（）。","options":"减少库存,提高企业竞争力,降低成本,实现供应链管理"},{"0":"12961","1":"single","2":"2","3":"A","4":"无","5":"在1998年之前，网络营销的核心内容是（）","6":"网站设计的优化,博客营销,社会化媒体营销,移动营销","question_id":"12961","question_type":"single","score":"2","answer":"A","analysis":"无","question_text":"在1998年之前，网络营销的核心内容是（）","options":"网站设计的优化,博客营销,社会化媒体营销,移动营销"},{"0":"12962","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"以网络机器手搜索为标志的搜索引擎类型是（  ）。","6":"分类目录型搜索引擎,元搜索引擎,技术型搜索引擎,人工搜索引擎","question_id":"12962","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"以网络机器手搜索为标志的搜索引擎类型是（  ）。","options":"分类目录型搜索引擎,元搜索引擎,技术型搜索引擎,人工搜索引擎"},{"0":"12963","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"依据“相关度高”原则选择关键词时，为一家生产手机饰品的公司提供的关键词中，最佳的关键词是（ ）","6":"装饰品,手机挂件,手机,花边","question_id":"12963","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"依据“相关度高”原则选择关键词时，为一家生产手机饰品的公司提供的关键词中，最佳的关键词是（ ）","options":"装饰品,手机挂件,手机,花边"},{"0":"12964","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"关于数字摘要，叙述正确的是（）","6":"输入是固定长度,输入是任意长度,是一种防止改动的方法,输出不随输入变化而变化","question_id":"12964","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"关于数字摘要，叙述正确的是（）","options":"输入是固定长度,输入是任意长度,是一种防止改动的方法,输出不随输入变化而变化"},{"0":"12966","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"信息管理流程包括四个步骤：（1）商品基本信息发布（2）商品基本信息加工（3）商品基本信息维护（4）商品基本信息采集，请问正确的流程顺序是（）。","6":"（1）、（2）、（3）、（4）,（2）、（3）、（1）、（4）,（4）、（2）、（1）、（3）,（4）、（2）、（3）、（1）","question_id":"12966","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"信息管理流程包括四个步骤：（1）商品基本信息发布（2）商品基本信息加工（3）商品基本信息维护（4）商品基本信息采集，请问正确的流程顺序是（）。","options":"（1）、（2）、（3）、（4）,（2）、（3）、（1）、（4）,（4）、（2）、（1）、（3）,（4）、（2）、（3）、（1）"},{"0":"12967","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"办理数字证书具备的条件中规定，个人用户必须年满（）。","6":"15岁,16岁,17岁,18岁","question_id":"12967","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"办理数字证书具备的条件中规定，个人用户必须年满（）。","options":"15岁,16岁,17岁,18岁"},{"0":"12968","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"不属于第三方电子商务平台的是（    ）。","6":"淘宝网,阿里巴巴,宝洁公司网站,京东网","question_id":"12968","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"不属于第三方电子商务平台的是（    ）。","options":"淘宝网,阿里巴巴,宝洁公司网站,京东网"},{"0":"12969","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"通过对期望样本特征的配额，来限制一些自我挑选的不具代表性的样本属于（） 。","6":"随机样本,过滤性样本,选择样本,固定样本","question_id":"12969","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"通过对期望样本特征的配额，来限制一些自我挑选的不具代表性的样本属于（） 。","options":"随机样本,过滤性样本,选择样本,固定样本"},{"0":"12970","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"（）即网络服务提供商。","6":"TCP,FAQs,ISP,ICP","question_id":"12970","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"（）即网络服务提供商。","options":"TCP,FAQs,ISP,ICP"},{"0":"12971","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"依据某种准则对个体（样品或变量）进行分类的一种多元统计分析方法是（）。","6":"回归分析,判别分析,聚类分析,相关分析","question_id":"12971","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"依据某种准则对个体（样品或变量）进行分类的一种多元统计分析方法是（）。","options":"回归分析,判别分析,聚类分析,相关分析"},{"0":"12972","1":"single","2":"2","3":"C","4":"无","5":"以网络通讯市场为例，消费者比较看重产品质量属于（）层次。","6":"最低需求,社交需求,安全需求,尊重需求","question_id":"12972","question_type":"single","score":"2","answer":"C","analysis":"无","question_text":"以网络通讯市场为例，消费者比较看重产品质量属于（）层次。","options":"最低需求,社交需求,安全需求,尊重需求"},{"0":"12973","1":"single","2":"2","3":"B","4":"无","5":"“在网上花费时间多，对常更新、具有创新设计特征的网站很感兴趣”属于的消费者类型是（  ）。","6":"简单型,冲浪型,接入型,议价型","question_id":"12973","question_type":"single","score":"2","answer":"B","analysis":"无","question_text":"“在网上花费时间多，对常更新、具有创新设计特征的网站很感兴趣”属于的消费者类型是（  ）。","options":"简单型,冲浪型,接入型,议价型"},{"0":"12974","1":"single","2":"2","3":"D","4":"无","5":"在网络消费的售中阶段，消费者要进行（）。","6":"需求确认,信息收集,商品评价,购买决策","question_id":"12974","question_type":"single","score":"2","answer":"D","analysis":"无","question_text":"在网络消费的售中阶段，消费者要进行（）。","options":"需求确认,信息收集,商品评价,购买决策"},{"0":"12975","1":"multiple","2":"2","3":"BD","4":"无","5":"动画文件在网页中的应用包括（）。","6":"新闻稿件,网页导航栏,层叠样式表,网页广告","question_id":"12975","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BD","analysis":"无","question_text":"动画文件在网页中的应用包括（）。","options":"新闻稿件,网页导航栏,层叠样式表,网页广告"},{"0":"12976","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"在搜索引擎优化中，属于正确做法的是（）","6":"标题中尽量体现关键词,付费到搜索引擎,使用动静结合的网页,短时间内快速增加链接","question_id":"12976","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"在搜索引擎优化中，属于正确做法的是（）","options":"标题中尽量体现关键词,付费到搜索引擎,使用动静结合的网页,短时间内快速增加链接"},{"0":"12977","1":"multiple","2":"2","3":"BCD","4":"无","5":"关键词广告的特点包括（  ）。","6":"形式复杂,显示方式合理,便于进行管理,可以随时查询流量统计","question_id":"12977","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BCD","analysis":"无","question_text":"关键词广告的特点包括（  ）。","options":"形式复杂,显示方式合理,便于进行管理,可以随时查询流量统计"},{"0":"12978","1":"multiple","2":"2","3":"BC","4":"无","5":"在UML中，定义了用例图来描述（）及他们之间的关系，而用例建模的主要工作是书写用例规约。（）","6":"事件流,用例,参与者,对象","question_id":"12978","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BC","analysis":"无","question_text":"在UML中，定义了用例图来描述（）及他们之间的关系，而用例建模的主要工作是书写用例规约。（）","options":"事件流,用例,参与者,对象"},{"0":"12979","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"数据库管理系统具有（）功能。","6":"数据定义,数据操作,数据控制,数据管理","question_id":"12979","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"数据库管理系统具有（）功能。","options":"数据定义,数据操作,数据控制,数据管理"},{"0":"12980","1":"multiple","2":"2","3":"BCD","4":"无","5":"属于<input>标签属性的有（）。","6":"action,type,value,name","question_id":"12980","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BCD","analysis":"无","question_text":"属于<input>标签属性的有（）。","options":"action,type,value,name"},{"0":"12981","1":"multiple","2":"2","3":"ABCD","4":"无","5":"新闻组特点有（）。","6":"海量信息,直接交互性,全球互联性,主题鲜明","question_id":"12981","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABCD","analysis":"无","question_text":"新闻组特点有（）。","options":"海量信息,直接交互性,全球互联性,主题鲜明"},{"0":"12982","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"企业用户办理数字证书，必须具备的条件有（）。","6":"具有独立的法人资格,拥有工商营业执照,拥有税务登记号,合法的IP地址","question_id":"12982","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"企业用户办理数字证书，必须具备的条件有（）。","options":"具有独立的法人资格,拥有工商营业执照,拥有税务登记号,合法的IP地址"},{"0":"12983","1":"multiple","2":"2","3":"BC","4":"无","5":"防止中继攻击，可以（）。","6":"强制实施SMTP认证,按照发信和收信的IP地址和域名灵活地限制中继,按照收信人数限制中继,拒绝来自指定内部用户的邮件服务请求","question_id":"12983","question_type":"multiple","score":"2","answer":"BC","analysis":"无","question_text":"防止中继攻击，可以（）。","options":"强制实施SMTP认证,按照发信和收信的IP地址和域名灵活地限制中继,按照收信人数限制中继,拒绝来自指定内部用户的邮件服务请求"},{"0":"12984","1":"multiple","2":"2","3":"ABD","4":"无","5":"广告联盟的三要素是（）","6":"广告主,网站主,网站开发商,广告联盟平台","question_id":"12984","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABD","analysis":"无","question_text":"广告联盟的三要素是（）","options":"广告主,网站主,网站开发商,广告联盟平台"},{"0":"12985","1":"multiple","2":"2","3":"ABC","4":"无","5":"封闭式问题可采用的形式包括（）。","6":"是否式,选择式,排列式,简答式","question_id":"12985","question_type":"multiple","score":"2","answer":"ABC","analysis":"无","question_text":"封闭式问题可采用的形式包括（）。","options":"是否式,选择式,排列式,简答式"},{"0":"12986","1":"s","2":"0","3":"s","4":"s","5":"s","6":"","question_id":"12986","question_type":"s","score":"0","answer":"s","analysis":"s","question_text":"s","options":""},{"0":"12987","1":"","2":"0","3":"","4":"","5":"","6":"","question_id":"12987","question_type":"","score":"0","answer":"","analysis":"","question_text":"","options":""},{"0":"12988","1":"s","2":"0","3":"s","4":"s","5":"s","6":"","question_id":"12988","question_type":"s","score":"0","answer":"s","analysis":"s","question_text":"s","options":""},{"0":"12989","1":"","2":"0","3":"","4":"","5":"","6":"","question_id":"12989","question_type":"","score":"0","answer":"","analysis":"","question_text":"","options":""}];